[{
  "id": 343,
  "date": "2012-10-27T23:21:49",
  "date_gmt": "2012-10-27T23:21:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=343"
  },
  "modified": "2012-10-27T23:28:22",
  "modified_gmt": "2012-10-27T23:28:22",
  "slug": "1o-festival-de-otono-encuentro-de-asociaciones-y-colectivos-de-zarzalejo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2012/10/27/1o-festival-de-otono-encuentro-de-asociaciones-y-colectivos-de-zarzalejo/",
  "title": {
    "rendered": "1\u00ba FESTIVAL DE OTO\u00d1O &#8211; ENCUENTRO DE ASOCIACIONES Y COLECTIVOS DE ZARZALEJO.   MIERCOLES 31 Y JUEVES 1\u00ba DE NOVIEMBRE DE 2012"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img src=\"http://by149w.bay149.mail.live.com/att/GetAttachment.aspx?tnail=0&amp;messageId=43f5634b-1f6c-11e2-8095-00237de39d2a&amp;Aux=44|0|8CF819030F781D0||0|1|0|0|1|3,53,67&amp;cid=87a22d9f89f1c940&amp;maxwidth=220&amp;maxheight=160&amp;size=Att\" alt=\"Ver Cartel Festival de Oto\u00f1o 2012.JPG en presentaci\u00f3n\" /></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/343"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=343"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 20,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/343/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 365,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/343/revisions/365"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=343"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=343"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=343"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 333,
  "date": "2012-05-08T21:40:16",
  "date_gmt": "2012-05-08T21:40:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=333"
  },
  "modified": "2012-10-27T23:24:48",
  "modified_gmt": "2012-10-27T23:24:48",
  "slug": "hoja-informativa-no2-version-resumida",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2012/05/08/hoja-informativa-no2-version-resumida/",
  "title": {
    "rendered": "HOJA INFORMATIVA N\u00ba2 (VERSI\u00d3N RESUMIDA)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>HOJA INFORMATIVA n\u00ba 2 ASAMBLEA DE VECINOS DE ZARZALEJO MAYO 2012</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u00bfHan sido los maestros, los m\u00e9dicos, las enfermeras, los trabajadores de la construcci\u00f3n, los polic\u00edas, los trabajadores sociales, los jubilados, los aut\u00f3nomos, los emigrantes, los funcionarios,&#8230; los que han generado la crisis? NO, han sido las econom\u00edas financieras, los bancos y las grandes multinacionales. Sin embargo el Gobierno sigue queriendo que lo paguemos nosotros \u00bfC\u00f3mo? Eliminando las ayudas a ancianos y dependientes, doblando el precio para los estudios universitarios, repagando y cerrando los servicios sanitarios. Piensan aumentar los impuestos, el recibo de luz y gas, los precios de los transportes p\u00fablicos, reducir\u00e1n las plantillas de profesores y personal sanitario, abaratar\u00e1n el despido, precarizar\u00e1n el trabajo, por lo que el paro aumentar\u00e1 como consecuencia de muchas de estas decisiones.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Mientras, cierran fronteras para evitar que posibles indignados molesten a los representantes en la reuni\u00f3n del BCE a la vez que se abren para la salida de dinero a para\u00edsos fiscales. En realidad, son los propios bancos los que ofrecen esa salida a los clientes \u201cdignos\u201d, en tanto que son indirectamente \u201crescatados\u201d con el dinero p\u00fablico. Asimismo, \u00a0se niegan a promover cr\u00e9ditos a los peque\u00f1os y medianos empresarios. \u00bfHay que protegerlos por su p\u00e9sima y avariciosa gesti\u00f3n, siendo uno de los principales responsables de la crisis?\u00a0 Amnist\u00edan a los ricos y defraudadores y penalizan al pueblo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Frente a la demostrada mala gesti\u00f3n y despilfarro, incluso robos y desviaciones de fondos p\u00fablicos, no se toma ni una sola medida para exigir la devoluci\u00f3n del dinero. Mientras, intentan acallar las voces disidentes penalizando la protesta, desprestigiando y minimizando los movimientos ciudadanos, cuando no, insultando sin reservas (Presidenta de la CAM) a instituciones legal y constitucionalmente establecidas como son los sindicatos.</p>\n<p><strong>\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 ocurriendo?</strong></p>\n<p>El desmantelamiento de los derechos fundamentales: Educaci\u00f3n, salud, vivienda, igualdad, participaci\u00f3n, etc. y la privatizaci\u00f3n de las instituciones que han de garantizarlas. La p\u00e9rdida de la soberan\u00eda del pa\u00eds en manos de los intereses de la econom\u00eda financiera y de las grandes fortunas que en Europa est\u00e1n marcadas por las pol\u00edticas de Merkel.</p>\n<p><strong>LA CRISIS Y LOS PEQUE\u00d1OS PUEBLOS </strong></p>\n<p>El Gobierno no quiere Ayuntamientos con menos de 5.000 habitantes, el ministro de Hacienda y Administraciones P\u00fablicas quiere ahorrar gastos en servicios a los ciudadanos y tambi\u00e9n arremete contra los peque\u00f1os pueblos, \u00bfqu\u00e9 significa? No hay que ser adivino, y en la misma t\u00f3nica del resto de medidas adoptadas ser\u00e1n la sanidad y la educaci\u00f3n las m\u00e1s afectadas, mucho nos tememos que as\u00ed sea, si no lo impedimos, tendremos que pagar el transporte de nuestros hijos, etc.\u2026 y \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 con los servicios sanitarios? \u00bfDos d\u00edas (con suerte) a la semana?, \u00bfy el resto de servicios? A esto se sumar\u00e1 la p\u00e9rdida de puestos de trabajo de los empleados que prestan esos servicios, con lo que nuevamente son medidas que aumentan el paro y empeoran las condiciones de vida de los ciudadanos comunes. Los municipios perder\u00e1n competencia y recursos, se cierran las puertas para el progreso y se abren para que nuestros preparados j\u00f3venes salgan del pa\u00eds.</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">\u00bfQu\u00e9 pedimos al Ayuntamiento de Zarzalejo</span></strong>?</p>\n<p><strong>Trasparencia</strong>. \u00bfC\u00f3mo nos podemos enterar de lo que se cobra y de lo que se gasta el Ayuntamiento? Hay Ayuntamientos que ponen las cuentas en una p\u00e1gina de internet para que todo el mundo pueda ver y consultar, tambi\u00e9n hay Ayuntamientos en los que la gente puede decidir sobre algunas partidas y establecer qu\u00e9 es primero y que va despu\u00e9s en el gasto.</p>\n<p>Se ha inaugurado un espl\u00e9ndido campo de Futbol. \u00bfQui\u00e9n ha decidido que eso era prioritario? \u00bfQu\u00e9 va a pasar ahora? \u00bfCu\u00e1nto cuesta mantener y qu\u00e9 uso se le va a dar a las instalaciones?</p>\n<p>Despu\u00e9s de las propuestas hechas el a\u00f1o pasado sobre la gesti\u00f3n de la Biblioteca y del CAPI, se ha conseguido que est\u00e9 abierta mientras durala subvenci\u00f3n. Pero\u00bfqu\u00e9 va a pasar cuando se acaben las ayudas externas?</p>\n<p>\u00bfY el Punto Limpio? \u00bfSer\u00e1 necesario que las vecinas y vecinos tengamos que hacer una campa\u00f1a de limpieza para que no haya tanta suciedad?</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Ante la crisis: colaboraci\u00f3n y convivencia</span></strong></p>\n<p>Ahora, debemos ponernos de nuevo en la tarea de ayudar a poner en pie la solidaridad entre todas las personas del pueblo.</p>\n<p>No podemos olvidar la larga tradici\u00f3n asociativa de nuestro pueblo que ha permitido, en muchos momentos, lograr la defensa de nuestros intereses. Ahora m\u00e1s que nunca necesitamos de todas las iniciativas grupales e individuales para que la convivencia sea la base para una mejor vida en com\u00fan.</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Informaciones de acontecimientos</span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">TransiZi\u00f3n: </span></strong>Zarzalejo ha sido protagonista del Primer Encuentro Ib\u00e9rico de Pueblos en Transici\u00f3n en los d\u00edas20 a 22 de este pasado mes de abril, que apunta a c\u00f3mo se puede vivir con mejor calidad pero con menos consumismo. Esta iniciativa se est\u00e1 desarrollando en otros pa\u00edses.</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">12-15 de Mayo:</span></strong> Al haber pasado un a\u00f1o de las grandes manifestaciones de la poblaci\u00f3n indignada, de nuevo hay una convocatoria para manifestar nuestro malestar en las plazas de Madrid y del mundo entero. Esperamos que esos cuatro d\u00edas en la Puerta del Sol se puedan o\u00edr las protestas y las propuestas que durante este a\u00f1o han madurado en comisiones y asambleas.</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">19 y 20 de Mayo: </span></strong>El Foro Social de Madrid convoca reuniones y talleres para debatir y plantear alternativas antela crisis. Hay 5 temas: 1. Pol\u00edticas econ\u00f3micas. 2. Problemas internacionales. 3. Defensa de nuestros DERECHOS. 4. Acciones para la DEMOCRACIA. 5. El secuestro de la informaci\u00f3n y alternativas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>NO PODEMOS SEGUIR CALLANDO, HAY</strong><strong> ALTERNATIVAS QUE DIGNIFICAN A LOS PUEBLOS. </strong><strong>NOS SOBRAN RAZONES PARA LA PROTESTA, NO OLVIDEMOS QUE SOMOS EL 99% DE LA POBLACI\u00d3N. </strong></p>\n<p><strong>\u00a1TODOS A LA MANIFESTACI\u00d3N EL DIA 12 DE MAYO!</strong></p>\n<p>Nos vemos a las 17 horas en la estaci\u00f3n de tren de El Escorial o a las 18,30 horas en la Salida de la rampa de la Estaci\u00f3n de Atocha. \u00a1Os esperamos!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p align=\"center\"><strong>zarzalejo.tomalosbarrios.net\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0asambleazarzalejo@gmail.com</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>HOJA INFORMATIVA n\u00ba 2 ASAMBLEA DE VECINOS DE ZARZALEJO MAYO 2012 &nbsp; \u00bfHan sido los maestros, los m\u00e9dicos, las enfermeras, los trabajadores de la construcci\u00f3n, los polic\u00edas, los trabajadores sociales, los jubilados, los aut\u00f3nomos, los emigrantes, los funcionarios,&#8230; los que &hellip; <a href=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2012/05/08/hoja-informativa-no2-version-resumida/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    11
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/333"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=333"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/333/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 362,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/333/revisions/362"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=333"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=333"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=333"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 328,
  "date": "2012-05-08T21:17:09",
  "date_gmt": "2012-05-08T21:17:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=328"
  },
  "modified": "2012-05-08T21:17:09",
  "modified_gmt": "2012-05-08T21:17:09",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-del-5-de-mayo-2012",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2012/05/08/acta-de-la-asamblea-del-5-de-mayo-2012/",
  "title": {
    "rendered": "ACTA DE LA ASAMBLEA DEL 5 DE MAYO 2012"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>ACTA DE LA ASAMBLEA DEL 5 DE MAYO DE 2012<br />\nAsamblea realizada en la Plaza de la Constituci\u00f3n en Zarzalejo (pueblo).<br />\nParticipantes: 7 personas.<br />\nSiguiendo el orden del d\u00eda consensuado en la \u00faltima asamblea:<br />\n\uf0b7 Le\u00edmos, analizamos y consensuamos por unanimidad el texto elaborado por Bego\u00f1a y Tom\u00e1s para la realizaci\u00f3n del Bolet\u00edn Informativo de la Asamblea, que ser\u00e1 buzoneado en todo el pueblo antes del 12 de Mayo. Solo quedan pendientes unas peque\u00f1as correcciones, la maquetaci\u00f3n y la impresi\u00f3n. Esperamos tenerlo listo el lunes por la noche; por lo que convocamos a todos y todas los compa\u00f1eros y compa\u00f1eras de la asamblea a colaborar en el buzoneo del Bolet\u00edn Informativo. Esta es una actividad muy importante, por lo que esperamos tener suficientes voluntarias. Se realizar\u00e1 entre el martes y el mi\u00e9rcoles. Para el buzoneo de arriba, contactar con Dani, y para el de abajo con Bego\u00f1a.<br />\n\uf0b7 Decidimos convocar a todos los miembros de la asamblea y a todas las personas que se quieran sumar, a asistir juntas a la manifestaci\u00f3n del 12 de Mayo en Madrid, que no solo conmemora el aniversario del movimiento 15M, sino que tambi\u00e9n servir\u00e1 para expresar el malestar y la indignaci\u00f3n por las medidas que vienen tomando los \u00faltimos gobiernos (recortes en educaci\u00f3n , precariedad laboral, rescates a bancos, vivienda, corrupci\u00f3n, repago en sanidad, subidas exageradas del transporte y dem\u00e1s servicios p\u00fablicos, privatizaciones, etc., etc.). Por lo que hemos quedado el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 12 de mayo a las 17hs. en la estaci\u00f3n de El Escorial, en la entrada del \u201cParada y Fonda\u201d, para ir juntas en tren a Madrid, y a las 18:30hs. en la Estaci\u00f3n de Atocha, en la salida por la rampa, donde quedamos siempre, para juntarnos con la gente que no vaya en el tren. Esperamos una masiva participaci\u00f3n.<br />\n\uf0b7 Convocamos la pr\u00f3xima asamblea para el s\u00e1bado 2 de junio a las 12hs. en la Plaza de la Estaci\u00f3n.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA DE LA ASAMBLEA DEL 5 DE MAYO DE 2012 Asamblea realizada en la Plaza de la Constituci\u00f3n en Zarzalejo (pueblo). Participantes: 7 personas. Siguiendo el orden del d\u00eda consensuado en la \u00faltima asamblea: \uf0b7 Le\u00edmos, analizamos y consensuamos por &hellip; <a href=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2012/05/08/acta-de-la-asamblea-del-5-de-mayo-2012/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/328"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=328"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/328/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 330,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/328/revisions/330"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=328"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=328"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=328"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 324,
  "date": "2012-04-25T16:41:41",
  "date_gmt": "2012-04-25T16:41:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=324"
  },
  "modified": "2012-04-25T16:41:41",
  "modified_gmt": "2012-04-25T16:41:41",
  "slug": "324",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2012/04/25/324/",
  "title": {
    "rendered": ""
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>ASAMBLEA  POPULAR  ZARZALEJO  15M<br />\nACTA DEL 14 DE ABRIL DE 2012<br />\nZarzalejo \u2013 Estaci\u00f3n<br />\nN\u00famero de Participantes: DIEZ</p>\n<p>Se dio inicio a la Asamblea con la lectura del Acta anterior para intentar seguir un orden m\u00e1s riguroso con el objetivo de tratar todos los puntos previstos y posteriormente los nuevos temas q vayan surgiendo.<br />\n1\u00ba Sobre el desarrollo de las iniciativas y actividades propuestas por la Asamblea 15M.<br />\nTeatro Infantil: Tom\u00e1s informa que se est\u00e1 llevando a cabo con normalidad todos los domingos a partir de las 11h. Se anima a los padres de familia de ambos pueblos para q lleven a sus hijos y les permitan aprovechar la oportunidad de relacionarse a trav\u00e9s de este espacio l\u00fadico y creativo.<br />\nCine: Se espera que en la pr\u00f3xima Asamblea las personas q lideran esta propuesta nos informen de su estado.<br />\nBiblioteca: De igual manera se anima a que las personas q est\u00e1n desarrollando actividades como, el libro de las mujeres y otras, informen sobre su evoluci\u00f3n, participaci\u00f3n y necesidades para concretar los objetivos propuestos.<br />\n2\u00ba La Asociaci\u00f3n (pueblo): En anteriores Asambleas se ha discutido sobre la posibilidad de formar parte de esta asociaci\u00f3n. Tom\u00e1s informa que est\u00e1n abiertos a que la gente del pueblo se asocie.<br />\nAcuerdo: proponer actividades y quienes quieran se pueden asociar. Llamar a Ram\u00f3n o a Ra\u00fal para asociarse.<br />\n3\u00ba Evaluaci\u00f3n de las Actividades de la Asamblea: Considerando la importancia de este punto y la necesidad de la participaci\u00f3n de todos para que esta valoraci\u00f3n sea objetiva y nos sirva para mejorar, Loli nos hizo llegar su propuesta de evaluar teniendo en cuenta los par\u00e1metros de:<br />\nFortalezas y Debilidades<br />\nOportunidades y Amenazas<br />\nAcuerdo: que todos los integrantes de nuestra Asamblea participen con sus comentarios y opiniones, y estos ser\u00e1n publicados en el blog de la Asamblea, en la secci\u00f3n COMENTARIOS.</p>\n<p>4\u00ba  MANIFESTACIONES Y ENCUENTROS:  Se informa e invita a las manifestaciones q tendr\u00e1n lugar los pr\u00f3ximos d\u00edas:<br />\n&#8211;\tContra la Privatizaci\u00f3n de la Sanidad y la Educaci\u00f3n P\u00fablicas<br />\n15 de Abril<br />\n&#8211;\tD\u00eda de Acci\u00f3n Global contra el Gasto Militar<br />\n17 de Abril a las 19hs en la Puerta del Sol<br />\n&#8211;\tManifestaci\u00f3n del 12M<br />\nSer\u00e1 la celebraci\u00f3n del aniversario del 15M a nivel mundial. Dada su importancia para nuestra Asamblea y el Movimiento 15M, se acuerda: organizarnos para participar, llevar las pancartas y elaborar unas nuevas; se tratar\u00e1 en la pr\u00f3xima Asamblea.<br />\n&#8211;\tJornadas para repensar el 15M<br />\n17 y 18 de Abril Facultad de Sociolog\u00eda (Somosaguas) UCM<br />\n19 de Abril en EKO (Centro Social Ocupado) de Carabanchel.<br />\n&#8211;\tI Encuentro Ib\u00e9rico de los Pueblos en Transici\u00f3n<br />\n20,  21 y 22 de Abril en Zarzalejo \u2013 Estaci\u00f3n (los Marianistas).</p>\n<p>Sobre este 4\u00ba punto se acuerda: poner carteles del 15M de forma sistem\u00e1tica en las manifestaciones y actividades q apoyamos.</p>\n<p>5\u00ba Bolet\u00edn : Propuesta de crear un bolet\u00edn u Hoja Informativa para la informaci\u00f3n y difusi\u00f3n de las actividades del 15M. Ser\u00e1 el lugar donde anunciar las Manifestaciones que se programen y las propuestas de participaci\u00f3n y operatividad.<br />\nSe podr\u00e1n incluir actividades locales a nivel informativo. Y, en la modalidad de preguntas como, por ejemplo, \u00bfQu\u00e9 va a pasar con la Biblioteca de Zarzalejo cuando se termine la subvenci\u00f3n?, etc.</p>\n<p>Acuerdo: se crear\u00e1 una Comisi\u00f3n Redactora para que recoja, organice y publique, la informaci\u00f3n relevante que le enviar\u00e1n los miembros de la Asamblea. Remitirnos al peri\u00f3dico del 15M, \u201cRebelaos\u201d formatos digital y en papel, para ilustrarnos o tener un referente.<br />\nEl Bolet\u00edn tendr\u00e1 b\u00e1sicamente tres partes:<br />\n1\u00aa  LOCAL: incluir\u00e1 actividades y novedades del pueblo.<br />\n2\u00aa  GENERAL: donde se tratar\u00e1n los temas de Sanidad, Educaci\u00f3n, Transporte (subidas), Reforma Laboral, etc.<br />\n3\u00aa  MANIFESTACIONES.<br />\nLos compa\u00f1eros Bego\u00f1a y Tom\u00e1s redactar\u00e1n el primer Bolet\u00edn y para ello se reunir\u00e1n el pr\u00f3ximo 25 de Abril, lo que significa que tenemos semana y media para enviarles la informaci\u00f3n oportuna.</p>\n<p>6\u00ba Punto Limpio: Nuestra compa\u00f1era, Estrella, nos informa que el llamado \u201cpunto limpio\u201d de Zarzalejo Estaci\u00f3n est\u00e1 totalmente descontrolado y continuamente se est\u00e1 desparramando la basura y contaminando el entorno.<br />\nAcuerdo: &#8211; hacer un llamamiento a los vecinos de Zarzalejo Estaci\u00f3n para conseguir que se respete el Punto Limpio. Consideramos necesario el trabajo conjunto del Ayuntamiento y los habitantes del pueblo.<br />\n&#8211;\tCrear una Comisi\u00f3n para evaluar la situaci\u00f3n actual del lugar y liderar acciones encaminadas a la limpieza y conservaci\u00f3n del Punto y su entorno. Se programar\u00e1 una \u201cJornada de Limpieza\u201d para despu\u00e9s del 12 de Mayo.<br />\nLa Comisi\u00f3n est\u00e1 integrada por Estrella y Adolfo y los compa\u00f1eros que quieran unirse.<br />\n&#8211;\tEllos enviar\u00e1n a la Asamblea la informaci\u00f3n sobre el verdadero estado del lugar para que se incluya en el Bolet\u00edn (parte LOCAL).</p>\n<p>Pr\u00f3xima Asamblea: 5 de Mayo<br />\nLugar: Plaza de la Constituci\u00f3n de Zarzalejo Pueblo<br />\nHora: 12 de d\u00eda.</p>\n<p>Orden del D\u00eda:<br />\n1\u00ba Tener listos los impresos (Bolet\u00edn), repartirlos y organizar buzoneo.<br />\n2\u00ba Organizaci\u00f3n de la asistencia a la Manifestaci\u00f3n 12M. Pancartas.<br />\n3\u00ba Informe sobre las actividades y conclusiones del I Encuentro Ib\u00e9rico de Pueblos en Transici\u00f3n.<br />\n4\u00ba Informe sobre las conclusiones del Encuentro de Asambleas del 15M de la Comunidad de Madrid.<br />\n5\u00bal Llamamiento a la Jornada de Limpieza del \u201cPunto Limpio\u201d.<br />\n6\u00aa Propuestas de Apoyo a las Acciones contra la Subida del Transporte P\u00fablico de Madrid.</p>\n<p>Nota:  se acord\u00f3 q en caso de lluvia la Asamblea se reunir\u00e1 en los Soportales de la Casa de Cultura (Estaci\u00f3n) o en la Asociaci\u00f3n (Pueblo).</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ASAMBLEA POPULAR ZARZALEJO 15M ACTA DEL 14 DE ABRIL DE 2012 Zarzalejo \u2013 Estaci\u00f3n N\u00famero de Participantes: DIEZ Se dio inicio a la Asamblea con la lectura del Acta anterior para intentar seguir un orden m\u00e1s riguroso con el objetivo &hellip; <a href=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2012/04/25/324/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/324"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=324"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/324/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 326,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/324/revisions/326"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=324"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=324"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=324"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 322,
  "date": "2012-04-06T15:01:34",
  "date_gmt": "2012-04-06T15:01:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=322"
  },
  "modified": "2012-04-06T15:01:34",
  "modified_gmt": "2012-04-06T15:01:34",
  "slug": "asamblea-de-zarzalejo-24m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2012/04/06/asamblea-de-zarzalejo-24m/",
  "title": {
    "rendered": "ASAMBLEA DE ZARZALEJO 24M"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA POPULAR DE ZARZALEJO 15M<br />\n24 de Marzo de 2012<br />\nPlaza de la Constituci\u00f3n<br />\nZarzalejo Pueblo<br />\nN\u00famero de Participantes: Nueve<br />\nOrden del d\u00eda:<br />\nSe estableci\u00f3 por unanimidad como primer punto del orden del d\u00eda la participaci\u00f3n de nuestra Asamblea en la Huelga General contra la Reforma Laboral, convocada para el pr\u00f3ximo jueves 29 de marzo.<br />\nAcuerdos: 1. Asistir a la manifestaci\u00f3n en Madrid de manera conjunta, de la misma forma que lo hicimos en manifestaciones anteriores. Lugar de encuentro en el bar restaurante \u201cParada y Fonda\u201d de la estaci\u00f3n de Renfe en El Escorial. La hora se determinar\u00e1 en cuanto sepamos los horarios de los servicios m\u00ednimos del transporte p\u00fablico que se acordar\u00e1n para ese d\u00eda. Las distintas concentraciones est\u00e1n previstas a partir de las seis de la tarde, con lo cual los integrantes de nuestra Asamblea nos encontraremos  previsiblemente sobre las cinco de la tarde en este punto.<br />\n2. Solicitar a los compa\u00f1eros que tengan pancartas utilizadas en anteriores manifestaciones  que bajen con ellas a Madrid, o las faciliten a los compa\u00f1eros que confirmen su participaci\u00f3n en las manifestaciones. Se acord\u00f3 llamar a Antonio y a Dani para tal efecto.<br />\n3. Dado que el 29M tambi\u00e9n se llevar\u00e1 a cabo la Huelga de Consumo, proponemos la participaci\u00f3n en las acciones que tienen como objetivo reducir el consumo de algunos productos y servicios, bancos, etc. Para mayor informaci\u00f3n ver v\u00eddeo enviado por Camila.<br />\n2\u00ba Se trat\u00f3 el tema de las actividades de la Asamblea:<br />\nTeatro Infantil y Juvenil: iniciativa liderada por Tom\u00e1s con la participaci\u00f3n de entre 10 y 15 chavales. Llevan tres domingos.<br />\nAcuerdo: Invitar a los padres de Zarzalejo Pueblo y Zarzalejo Estaci\u00f3n, para que lleven a sus hijos y los motiven a participar en esta actividad l\u00fadica y creativa.<br />\nCine en Zarzalejo: se espera que las personas que lanzaron esta iniciativa  informen sobre el estado de la misma en la pr\u00f3xima Asamblea.  Pendiente.<br />\nBiblioteca: se habl\u00f3 de la necesidad de enterarnos de las actividades que realizan los chavales en la Biblioteca.<br />\nSe informa y se invita a participar en el Encuentro de Asambleas del 15M de la Comunidad de Madrid que tendr\u00e1 lugar en la Universidad Complutense, los d\u00edas 17, 18 y 19 de abril.<br />\nAs\u00ed mismo se recuerda la invitaci\u00f3n al Encuentro Ib\u00e9rico de ciudades y pueblos en Transici\u00f3n, en Zarzalejo, los d\u00edas 20, 21 y 22 de abril.<br />\nSe informa que se llevar\u00e1 a cabo una reuni\u00f3n de Eco-Aldeas en la Sierra de Espu\u00f1a -Murcia (fecha por confirmar).<br />\nPropuestas:<br />\n1.\tApoyo a las concentraciones en contra de las corporaciones que buscan petr\u00f3leo en Canarias. Averiguar si hay Hojas de Firmas. Se buscar\u00e1 la informaci\u00f3n en la red y se colgar\u00e1 en nuestro blog.<br />\n2.\tPara la pr\u00f3xima Asamblea hacer una evaluaci\u00f3n de las actividades de la Asamblea Popular de Zarzalejo 15M.<br />\n3.\tCreaci\u00f3n de un Peri\u00f3dico local. Manuel Barnuevo propone hacer un grupo de periodismo en el pueblo.<br />\n4.\tReplantear la conveniencia de realizar la Asamblea en d\u00eda s\u00e1bado o domingo.<br />\n5.\tEncontrar una manera de integrarnos con el pueblo, mediante la cual la Asamblea consiga ganarse la confianza de sus habitantes.</p>\n<p>Pr\u00f3xima Asamblea: S\u00e1bado 14 de abril a las 12hs.<br />\n                                    Zarzalejo Estaci\u00f3n </p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA POPULAR DE ZARZALEJO 15M 24 de Marzo de 2012 Plaza de la Constituci\u00f3n Zarzalejo Pueblo N\u00famero de Participantes: Nueve Orden del d\u00eda: Se estableci\u00f3 por unanimidad como primer punto del orden del d\u00eda la participaci\u00f3n de nuestra Asamblea &hellip; <a href=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2012/04/06/asamblea-de-zarzalejo-24m/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/322"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=322"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/322/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 325,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/322/revisions/325"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=322"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=322"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=322"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 317,
  "date": "2012-03-04T20:44:22",
  "date_gmt": "2012-03-04T20:44:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=317"
  },
  "modified": "2012-03-04T20:44:22",
  "modified_gmt": "2012-03-04T20:44:22",
  "slug": "mesas-de-votacion-en-zarzalejo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2012/03/04/mesas-de-votacion-en-zarzalejo/",
  "title": {
    "rendered": "MESAS DE VOTACION EN ZARZALEJO"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hemos puesto mesas de votaci\u00f3n el domingo 4 de Marzo para la consulta social sobre la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II.</p>\n<p>La respuesta ha superado con creces nuestras expectativas, habiendo acudido a votar un total de 314 personas, todas han votado Si, es decir que est\u00e1n a favor de que el Canal siga siendo 100% p\u00fablico.</p>\n<p>Nos felicitamos por esta acci\u00f3n que hemos preparado casi sin tiempo, pero con mucha energ\u00eda, y que fue un \u00e9xito.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hemos puesto mesas de votaci\u00f3n el domingo 4 de Marzo para la consulta social sobre la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II. La respuesta ha superado con creces nuestras expectativas, habiendo acudido a votar un total de 314 personas, todas &hellip; <a href=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2012/03/04/mesas-de-votacion-en-zarzalejo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/317"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=317"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/317/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 321,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/317/revisions/321"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=317"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=317"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=317"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 299,
  "date": "2012-01-20T21:59:05",
  "date_gmt": "2012-01-20T21:59:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Carta-respuesta-ayuntamiento2.pdf"
  },
  "modified": "2012-01-20T21:59:05",
  "modified_gmt": "2012-01-20T21:59:05",
  "slug": "carta-respuesta-ayuntamiento-3",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2012/01/20/carta-de-respuesta-del-ayuntamiento-a-nuestras-propuestas-de-actividades/carta-respuesta-ayuntamiento-3/",
  "title": {
    "rendered": "Carta respuesta ayuntamiento"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Carta-respuesta-ayuntamiento2.pdf'>Carta respuesta ayuntamiento</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Carta respuesta ayuntamiento</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 288,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Carta-respuesta-ayuntamiento2.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/299"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=299"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 293,
  "date": "2012-01-20T23:48:43",
  "date_gmt": "2012-01-20T21:48:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/calendar/"
  },
  "modified": "2012-01-20T23:48:43",
  "modified_gmt": "2012-01-20T21:48:43",
  "slug": "calendar",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/calendar/",
  "title": {
    "rendered": "Calendar"
  },
  "content": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/293"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=293"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/293/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=293"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 291,
  "date": "2012-01-20T23:45:45",
  "date_gmt": "2012-01-20T21:45:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Carta-respuesta-ayuntamiento1.pdf"
  },
  "modified": "2012-01-20T23:45:45",
  "modified_gmt": "2012-01-20T21:45:45",
  "slug": "carta-respuesta-ayuntamiento-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2012/01/20/carta-de-respuesta-del-ayuntamiento-a-nuestras-propuestas-de-actividades/carta-respuesta-ayuntamiento-2/",
  "title": {
    "rendered": "Carta respuesta ayuntamiento"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Carta-respuesta-ayuntamiento1.pdf'>Carta respuesta ayuntamiento</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Carta respuesta ayuntamiento</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 288,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Carta-respuesta-ayuntamiento1.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/291"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=291"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 288,
  "date": "2012-01-20T21:51:24",
  "date_gmt": "2012-01-20T21:51:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=288"
  },
  "modified": "2012-01-20T21:59:55",
  "modified_gmt": "2012-01-20T21:59:55",
  "slug": "carta-de-respuesta-del-ayuntamiento-a-nuestras-propuestas-de-actividades",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2012/01/20/carta-de-respuesta-del-ayuntamiento-a-nuestras-propuestas-de-actividades/",
  "title": {
    "rendered": "CARTA DE RESPUESTA DEL AYUNTAMIENTO A NUESTRAS PROPUESTAS DE ACTIVIDADES"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Carta-respuesta-ayuntamiento2.pdf\">Carta respuesta ayuntamiento</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Carta respuesta ayuntamiento</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/288"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=288"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 8,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/288/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 292,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/288/revisions/292"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=288"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=288"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=288"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 279,
  "date": "2012-01-20T22:38:32",
  "date_gmt": "2012-01-20T20:38:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Carta-respuesta-ayuntamiento.pdf"
  },
  "modified": "2012-01-20T22:38:32",
  "modified_gmt": "2012-01-20T20:38:32",
  "slug": "carta-respuesta-ayuntamiento",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/carta-respuesta-ayuntamiento/",
  "title": {
    "rendered": "Carta respuesta ayuntamiento"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Carta-respuesta-ayuntamiento.pdf'>Carta respuesta ayuntamiento</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Carta respuesta ayuntamiento</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Carta-respuesta-ayuntamiento.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/279"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=279"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 272,
  "date": "2011-12-26T22:35:10",
  "date_gmt": "2011-12-26T20:35:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=272"
  },
  "modified": "2011-12-26T22:35:10",
  "modified_gmt": "2011-12-26T20:35:10",
  "slug": "acta-asamblea-17-de-diciembre-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/12/26/acta-asamblea-17-de-diciembre-2011/",
  "title": {
    "rendered": "ACTA ASAMBLEA 17 DE DICIEMBRE 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola a tod@s,</p>\n<p>Esto no es una acta, ya que la asamblea de del 17 diciembre 2011 solo<br />\nasistimos seis personas, y a ese total solo llegamos con una hora de<br />\nretraso. Pero tocamos algunas temas que si ser\u00eda necesario comunicar a<br />\ntodos:</p>\n<p>1) Obviamente, la asamblea de Zarzalejo esta flaqueando algo en<br />\nasistencia y participaci\u00f3n. \u00bfQue podemos hacer para mejorar esto?<br />\n\u00bfCambiar la hora, el sitio, el d\u00eda? Como y donde nos queremos reunir<br />\ndurante los meses de invierno?</p>\n<p>2) Planta de arboles &#8211; hay algunas sinerg\u00edas posibles: arboles (planta<br />\nde semillero) que nos pueden suministrar los agentes forestales;<br />\nconsejos expertos sobre el tema de la asociaci\u00f3n Arboa (?); inter\u00e9s<br />\npor parte del colegio para hacer una planta de arboles con los alumnos.</p>\n<p>3) Los maestros del colegio quieren mostrar a sus alumnos el entorno<br />\nde Zarzalejo, los oficios tradicionales, la historia local, el entorno<br />\ngeografico, etc.</p>\n<p>4) Tocante a la CAPI/Biblioteca &#8211; se enfatizo en mantener la presi\u00f3n<br />\nsobre el ayuntamiento.</p>\n<p>5) Casa del Ni\u00f1o &#8211; que pas\u00f3 con la sentada planeada? \u00bfQue es la<br />\nsituaci\u00f3n?</p>\n<p>6) Se propone la pr\u00f3xima asamblea para el 21 de enero 2012 en el la<br />\nplaza de la Constituci\u00f3n del \u00a0pueblo (de arriba) a las 12:00.</p>\n<p>7) Se habl\u00f3 de a\u00f1adir una foto a los mensajes a la asamblea, as\u00ed<br />\npodemos identificar caras con nombres. Lo m\u00e1s f\u00e1cil ser\u00eda simplemente<br />\nadjuntar una foto (peque\u00f1a en tama\u00f1o de archivo) \u00a0al mensaje como<br />\narchivo adjunto.</p>\n<p>\u00a1Os deseo unas fiestas luminosas y alegres!</p>\n<p>David.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola a tod@s, Esto no es una acta, ya que la asamblea de del 17 diciembre 2011 solo asistimos seis personas, y a ese total solo llegamos con una hora de retraso. Pero tocamos algunas temas que si ser\u00eda necesario &hellip; <a href=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/12/26/acta-asamblea-17-de-diciembre-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/272"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=272"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/272/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 275,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/272/revisions/275"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=272"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=272"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=272"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 266,
  "date": "2011-12-04T22:08:23",
  "date_gmt": "2011-12-04T20:08:23",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=266"
  },
  "modified": "2011-12-04T22:17:24",
  "modified_gmt": "2011-12-04T20:17:24",
  "slug": "carta-al-ayuntamiento",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/12/04/carta-al-ayuntamiento/",
  "title": {
    "rendered": "CARTA AL AYUNTAMIENTO"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Sr. Alcalde Presidente del ayuntamiento de Zarzalejo, Don Rafael Herranz Ventura.<br />\nDe acuerdo a lo conversado en diferentes reuniones mantenidas con Ud., le hacemos llegar las actividades que proponemos llevar a cabo en coordinaci\u00f3n con la biblioteca, el colegio y padres y madres de ni\u00f1os y ni\u00f1as de Zarzalejo.<br />\nEstas actividades cuentan con el apoyo de todos los arriba mencionados.<br />\nA continuaci\u00f3n le detallamos las actividades:<br />\n<strong>1. Libros en ruta:</strong><br />\nUn grupo de voluntarias/os sacar\u00edan lotes de libros (convenientemente anotados en la biblioteca), por ejemplo cada 15 d\u00edas, y pasar\u00edan por las casas ofreci\u00e9ndolos en pr\u00e9stamo. Se escuchar\u00edan las demandas, gustos y deseos respecto a la biblioteca, se har\u00edan fichas de usuario/a donde se anotar\u00edan los pr\u00e9stamos y las predilecciones para tenerlas en cuenta. En las siguientes visitas se cambia el libro o se renueva el pr\u00e9stamo. Esta actividad puede ser una buena forma de acercar los libros a la gente mayor y otras personas que no pueden acercarse a la biblioteca.<br />\nPara esta actividad contamos con cinco voluntarios.<br />\n<strong>2. Libro participativo:</strong><br />\nSe trata de editar un libro en comunidad. Ser\u00e1 un libro participativo, escrito por muchas personas de todas las edades. Nacer\u00e1 en la biblioteca de Zarzalejo Estaci\u00f3n.<br />\nPara esta actividad se cuenta con una promotora y esperamos que se una m\u00e1s gente.<br />\n<strong>3. Apoyo escolar y educaci\u00f3n de adultos:</strong><br />\nLos voluntarios y voluntarias dedicar\u00e1n una o dos horas semanales a ayudar a hacer los deberes del cole y a la educaci\u00f3n de adultos que lo deseen.<br />\nPara esta actividad contamos con cinco voluntarios.<br />\n<strong>4. Iniciaci\u00f3n a Internet:</strong><br />\nSe trata de ense\u00f1ar a la gente mayor (o no mayor) a aprender a utilizar internet, correo electr\u00f3nico, redes sociales, etc. que tanto trabajo cuesta a muchas personas.<br />\nPara esta actividad contamos con un promotor.<br />\n<strong>5. Biblioteca virtual:</strong><br />\nEsta es una actividad que ya est\u00e1 en marcha, se llama ZarzaLeo, y consiste en un blog de intercambio y pr\u00e9stamo de libros entre particulares. Tiene una promotora.<br />\nAdem\u00e1s de las actividades ya indicadas, estamos trabajando en las siguientes:<br />\n<strong>Charlas y talleres tem\u00e1ticos mensuales</strong>. Se organizar\u00e1 una charla mensual sobre alg\u00fan tema de inter\u00e9s y se organizar\u00e1n actividades alrededor de ella.</p>\n<p><strong>Proyecciones de pel\u00edculas.</strong></p>\n<p><strong>Se intentar\u00e1 promover la elaboraci\u00f3n de un programa conjunto de fiestas de navidad</strong>. Colaboraremos en las actividades de navidad que realicen las asociaciones de vecinos y vecinas, el colegio, el Ayuntamiento, el coro, el teatro, grupos de excursionistas, etc. y completarlas con las siguientes:</p>\n<p><strong>Talleres de decoraci\u00f3n navide\u00f1a en la biblioteca.</strong></p>\n<p><strong>D\u00eda de dulces.</strong></p>\n<p><strong>Yincana.</strong></p>\n<p>Por otra parte, queremos hacerles llegar una propuesta a petici\u00f3n de los maestros del colegio. Piden que se abra un d\u00eda la biblioteca por la ma\u00f1ana para poder llevar a los ni\u00f1os y ni\u00f1as y animarles a que la usen.<br />\nNuestra intenci\u00f3n es colaborar con el Ayuntamiento y poner a su disposici\u00f3n todo nuestro trabajo con el fin de poder llevar a cabo tanto estas actividades como las que pudieran surgir del propio Ayuntamiento o de cualquier asociaci\u00f3n o colectivo del pueblo, en beneficio de los ciudadanos y ciudadanas de Zarzalejo, siendo conscientes de las limitaciones econ\u00f3micas y presupuestarias con las que se cuentan.<br />\nCon este fin, solicitamos la aprobaci\u00f3n tanto de Ud., como de la Sra. Concejala de Cultura.<br />\nEsperando una respuesta positiva por su parte le saludamos atentamente.<br />\nAsamblea Popular de Vecinos de Zarzalejo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Sr. Alcalde Presidente del ayuntamiento de Zarzalejo, Don Rafael Herranz Ventura. De acuerdo a lo conversado en diferentes reuniones mantenidas con Ud., le hacemos llegar las actividades que proponemos llevar a cabo en coordinaci\u00f3n con la biblioteca, el colegio y &hellip; <a href=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/12/04/carta-al-ayuntamiento/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/266"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=266"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/266/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 270,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/266/revisions/270"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=266"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=266"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=266"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 261,
  "date": "2011-11-16T22:32:48",
  "date_gmt": "2011-11-16T20:32:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=261"
  },
  "modified": "2011-11-16T22:32:48",
  "modified_gmt": "2011-11-16T20:32:48",
  "slug": "acta-asamblea-12-de-noviembre-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/11/16/acta-asamblea-12-de-noviembre-2011/",
  "title": {
    "rendered": "ACTA ASAMBLEA 12 DE NOVIEMBRE 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Acta Asamblea 12 de noviembre del 2011<br />\nEn la plaza de Zarzalejo (Pueblo), 8 personas<br />\nOrden del d\u00eda:<br />\n1. Capi-Biblioteca: Actividades en Zarzalejo<br />\n2. Lugares de reuni\u00f3n para el invierno.<br />\n3. La asamblea de Zarzalejo en \u201cPropongo\u201d<br />\n4. Asambleas cada mes.<br />\n1.- Capi-Biblioteca y actividades en Zarzalejo:<br />\n&#8211; La biblioteca abri\u00f3 hace m\u00e1s de un mes, lo cual seguimos celebrando. Sin embargo, el CAPI aun no est\u00e1 en uso. Parece ser que el d\u00eda 15 lo abren, si no es as\u00ed, volveremos a preguntar por los motivos. Mucha gente en Zarzalejo solo puede acceder a internet desde el CAPI.<br />\n&#8211; Ya tenemos definidas actividades para colaborar con la biblioteca y el CAPI y, lo mejor, es que \u00a1contamos con personas que tienen ganas de ponerlas en marcha! Lo pr\u00f3ximo es hacer el escrito, \u00a1ya estamos list@s para arrancar!<br />\nEsto es lo que vamos a hacer en la biblioteca (y que podemos empezar a hacer) una vez que se lo comuniquemos a la concejala y el alcalde.<br />\nLibros en ruta:<br />\n\uf076 Un grupo de voluntarias/os, sacar\u00edan lotes de libros (convenientemente anotados en la biblioteca), por ejemplo cada 15 d\u00edas, y pasar\u00edan por las casas ofreci\u00e9ndolos en pr\u00e9stamo. Se escuchar\u00edan las demandas, gustos y deseos respecto a la biblioteca, se har\u00eda una ficha de usuario/a, donde se anotar\u00edan los pr\u00e9stamos y adem\u00e1s esas predilecciones para irlas teniendo en cuenta. En las siguientes visitas se cambia de libro o se renueva el pr\u00e9stamo.<br />\nEsta actividad puede ser una buena forma de acercar los libros a gente mayor y otras personas que no puedan acercarse a la biblioteca.<br />\nPara esto necesitamos pedirle permiso al ayuntamiento, ya que sacaremos los libros de la biblioteca a las casas. Por ahora contamos con 5 voluntario@s y \u00a1tod@s los que se quieran unir!<br />\nLibro participativo:<br />\n\uf076 Se trata de editar un libro en comunidad. Ser\u00e1 un libro participativo, escrito por muchas personas de todas las edades. Nacer\u00e1 en la biblioteca de Zarzalejo (Estaci\u00f3n)<br />\nPodremos participar en el libro los martes de 17-19 en la biblioteca de Zarzalejo (Estaci\u00f3n). Contamos con una promotora y puede apuntarse mucha m\u00e1s gente!<br />\n&#8211; Apoyo escolar y educaci\u00f3n de adultos:<br />\n\uf076 L@s voluntari@s dedicar\u00e1n una o dos horas semanales a ayudar a hacer los deberes tanto del cole como de educaci\u00f3n de adultos.<br />\nPara esta actividad contamos con cinco voluntari@s y todas aquellas personas que se vayan animando.<br />\n&#8211; Aprender a navegar en internet<br />\n\uf076 Ense\u00f1ar a la gente mayor (o no mayor) a aprender a utilizar internet, correo, redes sociales, etc. que tanto trabajo nos cuesta a veces.<br />\nPodremos ponerla en marcha a partir de enero. Contamos con una persona comprometida y con ganas pero vendr\u00eda bien alguien m\u00e1s que pueda echar una mano.<br />\nContamos con m\u00e1s propuestas que abarcan otros espacios adem\u00e1s de la biblioteca y que nos pueden acercar a l@s vecin@s. Son l\u00edneas en las que empezamos a trabajar y que est\u00e1n abiertas a cualquier idea y apoyo. Estas actividades se organizar\u00e1n en colaboraci\u00f3n con el Ayuntamiento y otras asociaciones. Ir\u00e1n siendo comunicadas.<br />\n&#8211; Charlas y talleres tem\u00e1ticos mensuales. Se organizar\u00e1 una charla mensual sobre alg\u00fan tema de inter\u00e9s y se organizar\u00e1n actividades alrededor de ella.<br />\n&#8211; Proyecciones de pel\u00edculas<br />\n&#8211; Se intentar\u00e1 promover la elaboraci\u00f3n de un programa conjunto de fiestas de navidad. Colaboraremos en las actividades de navidad que realicen las asociaciones de vecinos y vecinas, el cole, el Ayuntamiento, el coro, el teatro, grupos de excursionistas. Y completarlas con las siguientes:<br />\no Talleres de decoraci\u00f3n navide\u00f1a en la biblioteca<br />\no D\u00eda de dulces<br />\no Yincana<br />\nEste ha sido el primer paso para poder presentar el escrito al ayuntamiento demostrando nuestra colaboraci\u00f3n y ganas de trabajar por Zarzalejo y con tod@s los vecin@s.<br />\n2. Lugares de reuni\u00f3n para el invierno:<br />\nLa asociaci\u00f3n de vecinos del Pinar no puede dejarnos el local alegando casi los mismos motivos que el ayuntamiento: No hacemos actividades culturales, y no se usan para ejercicios pol\u00edticos.<br />\n&#8211; Consensuamos participar en la pr\u00f3xima asamblea de la asociaci\u00f3n para poder explicar en lo que estamos trabajando, pedir su colaboraci\u00f3n, etc. Las elecciones de la asociaci\u00f3n se hacen alrededor de las navidades.<br />\n&#8211; Se propone seguir requiriendo los lugares que son p\u00fablicos al ayuntamiento. En cada petici\u00f3n explicaremos la orden del d\u00eda para demostrar que estamos trabajando en actividades locales.<br />\n3. La asamblea de Zarzalejo en \u201cpropongo\u201d.<br />\nhttp://propongo.tomalaplaza.net/<br />\n\u201cPropongo es la herramienta del Movimiento 15-M que nos permite buscar entre todos soluciones a los problemas que tenemos como sociedad, e intentar hacer de estas soluciones una realidad\u201d. En esta p\u00e1gina pueden hacerse propuestas tanto a nivel individual como desde las asambleas. Tambi\u00e9n se pueden votar a nivel individual cada una de las propuestas. &#8211; Estamos de acuerdo en registrarnos en \u201cpropongo\u201d como asamblea, volcar propuestas y poder compartir la web zarzalejo.tomalosbarrios.net con otras personas y asambleas.<br />\n4. Asambleas cada mes.<br />\nEn la asamblea se ha decidido espaciar los encuentros. Aunque seguimos manteniendo una buena comunicaci\u00f3n por internet y las reuniones de los grupos de trabajo pueden funcionar bien, cada vez hay menos asistencia. Por eso vamos a tener encuentros una vez al mes y todas las veces que necesitemos discutir sobre alg\u00fan tema prioritario o necesario.<br />\nLa pr\u00f3xima asamblea queda fijada el s\u00e1bado 17 de diciembre, esta vez en Zarzalejo Estaci\u00f3n.<br />\nRepartimos responsables de poner los carteles en Zarzalejo (Estaci\u00f3n) y en Zarzalejo (Pueblo). Necesitamos una persona m\u00e1s para ponerlos en el \u00faltimo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta Asamblea 12 de noviembre del 2011 En la plaza de Zarzalejo (Pueblo), 8 personas Orden del d\u00eda: 1. Capi-Biblioteca: Actividades en Zarzalejo 2. Lugares de reuni\u00f3n para el invierno. 3. La asamblea de Zarzalejo en \u201cPropongo\u201d 4. Asambleas cada &hellip; <a href=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/11/16/acta-asamblea-12-de-noviembre-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/261"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=261"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/261/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 264,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/261/revisions/264"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=261"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=261"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=261"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 253,
  "date": "2011-11-09T00:21:47",
  "date_gmt": "2011-11-08T22:21:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=253"
  },
  "modified": "2011-11-09T00:21:47",
  "modified_gmt": "2011-11-08T22:21:47",
  "slug": "acta-asamblea-29-de-octubre-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/11/09/acta-asamblea-29-de-octubre-2011/",
  "title": {
    "rendered": "ACTA ASAMBLEA 29 DE OCTUBRE 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Reuni\u00f3n en la Plaza de Zarzalejo Estaci\u00f3n.\u00a0 12 personas al sol de la ma\u00f1ana.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>1.- <strong>CAPI y Biblioteca</strong>:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0 La Biblioteca ya esta abierta, y el CAPI estamos esperando que se abra con una persona contratada. Esto ha sido un \u00e9xito a celebrar por la Asamblea. El trabajo de las personas que han recogido firmas ha sido imprescindible para lograrlo y las que han asistido a las reuniones con el alcalde. \u00a1Buen trabajo!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; El grupo de trabajo formado para proponer actividades y dinamizar la biblioteca ya ha dado un gran paso. Han hablado con los colegios, el AMPA, la bibliotecaria actual, antiguas bibliotecarias y la educaci\u00f3n de adultos y la propuesta ha sido muy bien recibida. A partir de sus necesidades se han elaborado una serie de actividades que podemos presentar al Ayuntamiento para comenzar a realizar actividades en la biblioteca y otros espacios. Toda est\u00e1 informaci\u00f3n se presenta en un documento adjunto que conviene leer si estamos interesad@s en fomentar la participaci\u00f3n en Zarzalejo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Por ahora contamos con dos personas voluntarias: Tom\u00e1s se ofrece a hacer teatro con ni\u00f1@s a partir de febrero y Sara a promocionar la lectura acercando los libros a las casas y a hacer talleres de cuentos en la biblioteca durante una hora a la semana.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Sin embargo necesitamos much@s m\u00e1s voluntari@s que puedan realizar alguna actividad de las que se proponen en el texto u otras que se ocurran. \u00a1Cualquier propuesta es bienvenida y agradecida por tod@s! Existe un deseo por hacer cosas junt@s que no deber\u00edamos desaprovechar.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>2.- El <strong>viernes 4 de noviembre</strong> a las 18:00 se celebrar\u00e1 en el I.E.S. Juan de Herrera la <strong>\u201cNoche en Verde</strong>\u201d, habr\u00e1 muchas actividades y se proyectar\u00e1 una pel\u00edcula. \u00a1Estamos invitad@s a divertirnos y apoyarles!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>3.- <strong>\u00bfD\u00f3nde nos vamos a reunir cuando haga fr\u00edo en las plazas?</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>El Ayuntamiento ha respondido la petici\u00f3n de alg\u00fan lugar p\u00fablico diciendo que \u00e9stos solo se ceden para hacer actividades. La Asamblea de Zarzalejo junto con otros colectivos del pueblo estamos proponiendo muchas actividades (como las que se adjuntan) y que haremos en colaboraci\u00f3n. Se redactar\u00e1 una nueva carta para aclarar el malentendido y presentaremos todas las propuestas de actividades que con ayuda de l@s voluntari@s van a salir adelante. Dani y Juan redactan la nueva carta. Tom\u00e1s se propone para hablar con socios de la Asociaci\u00f3n para hacer reuniones de cara a este tipo de actividades.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>4.- <strong>Debate sobre el 20 N</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p>Se debate sobre el sentido de la votaci\u00f3n para el 20 N desde el movimiento de indignados. En la \u00faltima reuni\u00f3n se propuso que cada cual valorase su voto al Congreso pero se recomend\u00f3 que hubiese abstenci\u00f3n al Senado. Pero parece que no quedo claro como un acuerdo de la Asamblea. En el nuevo debate se dan razones para las distintas posiciones de no votar, votar en blanco, votar nulo, o votar alguna posici\u00f3n que no sea la del bi-partidismo. En lo \u00fanico que parece que hay cierto acuerdo de los presentes es</p>\n<p>en no votar al Senado: razones de que en 30 a\u00f1os no se sabe para que sirve, que es muy caro mantenerlo, y que hay otros pa\u00edses europeos que lo han suprimido o no lo tienen.</p>\n<p>Se propone que se vuelva a debatir para la pr\u00f3xima Asamblea.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Reuni\u00f3n en la Plaza de Zarzalejo Estaci\u00f3n.\u00a0 12 personas al sol de la ma\u00f1ana. &nbsp; 1.- CAPI y Biblioteca: &nbsp; &#8211;\u00a0 La Biblioteca ya esta abierta, y el CAPI estamos esperando que se abra con una persona contratada. Esto ha &hellip; <a href=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/11/09/acta-asamblea-29-de-octubre-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/253"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=253"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/253/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 256,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/253/revisions/256"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=253"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=253"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=253"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 248,
  "date": "2011-10-23T22:30:04",
  "date_gmt": "2011-10-23T20:30:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=248"
  },
  "modified": "2011-10-23T22:30:04",
  "modified_gmt": "2011-10-23T20:30:04",
  "slug": "asamblea-zarzalejo-el-15o-en-you-tube-2",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/10/23/asamblea-zarzalejo-el-15o-en-you-tube-2/",
  "title": {
    "rendered": "ASAMBLEA ZARZALEJO EL 15O EN YOU TUBE"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://youtu.be/-G9macG7i7Q\">-G9macG7i7Q</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>-G9macG7i7Q</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/248"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=248"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/248/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 252,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/248/revisions/252"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=248"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=248"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=248"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 237,
  "date": "2011-10-09T00:09:18",
  "date_gmt": "2011-10-08T22:09:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=237"
  },
  "modified": "2011-10-09T00:09:18",
  "modified_gmt": "2011-10-08T22:09:18",
  "slug": "acta-asamblea-1-de-octubre",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/10/09/acta-asamblea-1-de-octubre/",
  "title": {
    "rendered": "ACTA ASAMBLEA 1 DE OCTUBRE"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>ORDEN DEL D\u00cdA</p>\n<p>-1: Sitio de reuni\u00f3n en invierno</p>\n<p>-2: Elecciones del 20 de noviembre</p>\n<p>-3: Casita de ni\u00f1os</p>\n<p>-4: Educaci\u00f3n Comunidad de Madrid</p>\n<p>-5: Biblioteca</p>\n<p>-6: 15 de octubre</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>1 SITIO DE REUNI\u00d3N EN INVIERNO</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se acuerda enviar una petici\u00f3n por escrito a las asociaciones de vecinos, y al ayuntamiento (casas de cultura), para pedir un local de manera fija (los s\u00e1bados por la ma\u00f1ana cada 15 d\u00edas) en los d\u00edas de invierno, con la intenci\u00f3n de prevenir las condiciones climatol\u00f3gicas adversas que pudieran impedir las asambleas (fr\u00edo, lluvia, etc.).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Voluntarios encargados de redactar y enviar las cartas:</p>\n<p>-Nuria</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>2 ELECCIONES 20 DE NOVIEMBRE</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se hace un breve resumen/explicaci\u00f3n sobre la diferencia entre la abstenci\u00f3n, el voto en blanco y el voto nulo.</p>\n<p>Se abre un debate sobre las diferentes posturas y propuestas, todos estamos de acuerdo con que hay que unirse, pero no se llega a consensuar c\u00f3mo actuar conjuntamente ya que existen diferentes l\u00edneas de pensamiento.</p>\n<p>La propuesta de la abstenci\u00f3n de voto al senado tiene m\u00e1s \u00e9xito, ya que se considera a este innecesario.</p>\n<p>Se propone actuar conjuntamente el d\u00eda de las elecciones y comunicar la decisi\u00f3n a otras asambleas. (Punto no cerrado)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>3 CASITA DE NI\u00d1OS</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Una compa\u00f1era nos cuenta como se ha desarrollado el asunto de la casita de ni\u00f1os.<br />\nSe ha mandado una carta al alcalde y ha habido una reuni\u00f3n con 7 madres, el alcalde y la concejala de cultura. Justifican la situaci\u00f3n de despido de la cuidadora de apoyo, explicando que el ayuntamiento tiene una deuda de 22.000 \u20ac aprox., y se muestran reticentes.</p>\n<p>Se ha consensuado que l@s padres y madres\u00a0 sigan trabajando en conseguir apoyos de las otras madres y las cuidadoras.</p>\n<p>Se ha consensuado que la asamblea apoye cuando sea requerido, en una sentada o lo que l@s padres y madres vean que proceda para apoyar la causa.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>4 EDUCACI\u00d3N COMUNIDAD DE MADRID</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se comenta el caos que esta habiendo en la ense\u00f1anza p\u00fablica secundaria.<br />\nSe comentan las acciones reivindicativas que se est\u00e1n llevando a cabo:</p>\n<p>En el escorial, sentadas; encierros en el instituto, en Madrid manifestaciones y otras.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>5 BIBLIOTECA</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se ha contactado con colectivos a los que les interesa la biblioteca.<br />\nNo hay noticias de qu\u00e9 d\u00eda se va a abrir, damos por supuesto que la instalaci\u00f3n de los ordenadores en la sala biblioteca esta hecho, y que se abrir\u00e1 en octubre.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>6 15 DE OCTUBRE</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se acuerda ir a la manifestaci\u00f3n en Madrid.</p>\n<p>Se propone ir todos juntos en el tren, quedando en Zarzalejo y haciendo un cartel para anunciarlo.</p>\n<p>Voluntarios para hacer el cartel: Tom\u00e1s, Pen\u00e9lope y Bego\u00f1a.</p>\n<p>Voluntarios para pegarlos por el pueblo: Atoya, Bego\u00f1a y Camila.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>TEMAS PENDIENTES</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se acuerda tratar los temas pendientes en el tren de camino a la manifestaci\u00f3n del 15, ya que coincide con la fecha en que tocar\u00eda asamblea.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Temas pendientes:<br />\n-Transparencia ayuntamiento<br />\n-Elecciones 20 de noviembre, (abstenci\u00f3n de voto al senado)</p>\n<p>-Otros</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ORDEN DEL D\u00cdA -1: Sitio de reuni\u00f3n en invierno -2: Elecciones del 20 de noviembre -3: Casita de ni\u00f1os -4: Educaci\u00f3n Comunidad de Madrid -5: Biblioteca -6: 15 de octubre &nbsp; 1 SITIO DE REUNI\u00d3N EN INVIERNO &nbsp; Se acuerda &hellip; <a href=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/10/09/acta-asamblea-1-de-octubre/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/237"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=237"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/237/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 240,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/237/revisions/240"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=237"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=237"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=237"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 233,
  "date": "2011-09-22T18:02:50",
  "date_gmt": "2011-09-22T16:02:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=233"
  },
  "modified": "2011-09-22T18:02:50",
  "modified_gmt": "2011-09-22T16:02:50",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-del-17-de-septiembre",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/09/22/acta-de-la-asamblea-del-17-de-septiembre/",
  "title": {
    "rendered": "ACTA DE LA ASAMBLEA DEL 17 DE SEPTIEMBRE"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p>Reunidas 18 personas en Asamblea, a las 12 horas en la Plaza de la Estaci\u00f3n de Zarzalejo, se comenta y acuerda lo siguiente:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 El Orden del D\u00eda ser\u00e1:</p>\n<p>. 1.- Informaci\u00f3n sobre la situaci\u00f3n de la problem\u00e1tica de la educaci\u00f3n p\u00fablica en la Comunidad de Madrid, en los Centros que nos afectan m\u00e1s directamente y medidas que se pueden tomar o apoyar.</p>\n<p>. 2.- Informaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Local</p>\n<p>. 3.- Otras informaciones y comentarios sobre los puntos que han quedado pendientes de Asambleas anteriores.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <span style=\"text-decoration: underline\">1.- Situaci\u00f3n Educaci\u00f3n</span></p>\n<p>Susana informa sobre la grave situaci\u00f3n que se est\u00e1 viviendo en este comienzo de curso:</p>\n<p>. Hay m\u00e1s de 500 profesores funcionarios sin plaza adjudicada y que por tanto est\u00e1n en sus casas cobrando el sueldo sin trabajar.</p>\n<p>. Se est\u00e1n dando clases de algunas materias en secundaria por profesorado no especialista, se juntan especialidades, lo que considera de las cosas m\u00e1s graves.</p>\n<p>. Para la adjudicaci\u00f3n de plazas de profesorado no se est\u00e1n respetando las puntuaciones previamente adquiridas, porque se ha descentralizado la adjudicaci\u00f3n.</p>\n<p>. No se respeta la ratio de alumnos/profesor cuando hay alumnado con necesidades especiales. No se puede atender adecuadamente.</p>\n<p>. Reparti\u00f3 una hoja informativa que han hecho el AMPA y el Claustro de profesores del IES Juan de Herrera.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Julia a\u00f1ade algunos datos concretos del Instituto Juan de Herrera de San Lorenzo del Escorial:</p>\n<p>. En relaci\u00f3n con la eliminaci\u00f3n de las horas de tutor\u00edas, la Consejer\u00eda dio un poco marcha atr\u00e1s, pero con un apa\u00f1o que no convence.</p>\n<p>. Se ha perdido la hora para visita de padres, solo se puede hablar con el tutor/a de curso, no con profesorado concreto de una asignatura.</p>\n<p>. Se han perdido asimismo horas de laboratorio, de compensatoria, personal para desdobles, para refuerzos, profesorado de guardia, etc.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se vuelve a comentar que aqu\u00ed en Zarzalejo, en la Casa de Ni\u00f1os, se ha perdido una plaza de profesora, quedando solo dos, con lo que si una se tiene que ausentar por cualquier motivo, se quedar\u00edan m\u00e1s de 20 ni\u00f1os/as menores de 3 a\u00f1os, a cargo de una sola persona.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Son m\u00e1s razones para seguir movi\u00e9ndonos e implic\u00e1ndonos por una educaci\u00f3n p\u00fablica de calidad, y tambi\u00e9n apoyando la lucha que se est\u00e1 llevando a cabo, tanto en Madrid en general como en la sierra. Se da informaci\u00f3n de medidas que est\u00e1n en marcha, as\u00ed como de Manifestaciones. Tambi\u00e9n quedamos en que las personas que tengan hijos o hijas en los centros educativos de la zona nuestra, traigan informaci\u00f3n de los problemas y de las acciones a realizar para apoyar.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>. Ma\u00f1ana domingo hay una manifestaci\u00f3n en Madrid en defensa de los Servicios P\u00fablicos de calidad, en especial Educaci\u00f3n y Sanidad.</p>\n<p>. El martes d\u00eda 20, a las 18,30 en la plaza Neptuno hay una concentraci\u00f3n coincidiendo con el primer d\u00eda de huelga de Educaci\u00f3n de los tres que est\u00e1n programados.</p>\n<p>. Ese mismo martes hay una concentraci\u00f3n a las 12 en la plaza del Ayuntamiento de Las Rozas.</p>\n<p>. En Soto del Real hay profesorado encerrado en los centros educativos.</p>\n<p>. Hay una Plataforma: soypublica.wordpress.com, donde se tiene mucha informaci\u00f3n sobre la problem\u00e1tica educativa. Tienen un correo: <a href=\"mailto:soypublica.buzon@gmail.com\">soypublica.buzon@gmail.com</a>, donde se pueden enviar sugerencias. Tambi\u00e9n se puede seguir por Facebook y en Twiter con el nombre de Escuela Publica.</p>\n<p>. Muchas AMPAs est\u00e1n muy activamente luchando junto al profesorado. La del centro Giner de los Rios de Madrid tiene muchas iniciativas, entre ellas la venta de camisetas verdes con el slogan de defensa de la ense\u00f1anza p\u00fablica. Susana se ofrece para comprar las que queramos.</p>\n<p>. Respecto a la Escuelita del pueblo, se comenta que fue uno de los temas que se trataron en el Pleno de Ayuntamiento y que ante la pregunta del PSOE al respecto, el alcalde respondi\u00f3 que la eliminaci\u00f3n de ese puesto de trabajo fue la soluci\u00f3n a la que llegaron las mismas profesoras ante los recortes de presupuesto existente. Quedamos en <strong>ponernos en contacto con las familias afectadas </strong>para ver c\u00f3mo apoyamos y exigimos la calidad de ese servicio p\u00fablico y tan necesario. (Atoya y Sara se ofrecieron para hacer esos contactos).</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 2.- <span style=\"text-decoration: underline\">Informaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Local</span></p>\n<p>. Tal como se hab\u00eda acordado en la asamblea anterior, presentaron el escrito respecto a la dinamizaci\u00f3n del Capi y de la Biblioteca, pero comentan que no ven conveniente seguir dando pasos hasta que haya un grupo de personas concretas que se responsabilicen de proponer y de buscar personas para la realizaci\u00f3n de acciones para esa dinamizaci\u00f3n. Se form\u00f3 un <strong>grupo de trabajo</strong>: Chuca, Sara V., Sara C., To\u00f1o, Loli y Sandra para empezar a trabajar en ese sentido, contando por supuesto con aquellas otras personas que ya han mostrado inter\u00e9s por la apertura de este servicio, en concreto Juan que recogi\u00f3 las firmas, y otras que hayan realizado actividades o las quieran realizar.</p>\n<p>. Las personas que asistieron al Pleno del Ayuntamiento comentan:</p>\n<p>. Que se rechaz\u00f3 la propuesta hecha por la oposici\u00f3n en el sentido de que Zarzalejo se negara a los recortes de gastos ordenados desde la Comunidad de Madrid.</p>\n<p>. Que se habl\u00f3 de la Casa de Ni\u00f1os. (Ya hemos dado esa informaci\u00f3n m\u00e1s arriba de esta misma acta)</p>\n<p>.\u00a0 Que se discuti\u00f3 sobre la denominaci\u00f3n de la Av. De la Cruz Verde.</p>\n<p>. Nos comentan el triste espect\u00e1culo que se da en estos plenos con unas discusiones de baj\u00edsimo nivel pol\u00edtico y personal. Como an\u00e9cdota tambi\u00e9n nos comentan que a veces hablan bajito como si no quisieran que el p\u00fablico presente se entere de lo que hablan.</p>\n<p>. En la asamblea vemos importante <strong>luchar por conseguir un espacio de Ruegos y Preguntas en los Plenos,</strong> aunque somos conscientes que no son foros de debates ni de verdadera democracia.</p>\n<p>3.- <span style=\"text-decoration: underline\">Otros asuntos</span></p>\n<p>. Hay una propuesta de recoger un peque\u00f1o fondo econ\u00f3mico para utilizar en la realizaci\u00f3n del material necesario, pero se qued\u00f3 pendiente de debatir en la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n<p>. Se hace la propuesta de elaborar un bolet\u00edn/ escrito informativo, con una periodicidad bimensual por ejemplo. Se seguir\u00e1 debatiendo.</p>\n<p>. <strong>Se acuerda </strong>hacer un escrito para divulgar nuestro apoyo en la lucha por una educaci\u00f3n y sanidad p\u00fablicas y de calidad.</p>\n<p>. <strong>Se acuerda </strong>que en las convocatorias de las Asambleas aparezca el Orden del D\u00eda, para que la gente sepa de qu\u00e9 se va a hablar, por lo menos de los temas locales.</p>\n<p>. Pegada de carteles: En la Estaci\u00f3n: David, Ricardo, Susana y Jimena. En el Pueblo: Dani y Caqui. En ambos casos se pondr\u00e1n los lunes anteriores a la asamblea y los mi\u00e9rcoles se har\u00e1 un repaso para sustituir los que hayan podido desaparecer.</p>\n<p>. Se recuerda que est\u00e1 pendiente el debate pol\u00edtico sobre el 15 de octubre (lucha a nivel mundial) y sobre el 20 de noviembre (elecciones generales).</p>\n<p>. <strong>La pr\u00f3xima asamblea </strong>\u00a0ser\u00e1 el s\u00e1bado 1 de octubre en la plaza del pueblo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>En Zarzalejo, a 17 de septiembre de 2011</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&nbsp; Reunidas 18 personas en Asamblea, a las 12 horas en la Plaza de la Estaci\u00f3n de Zarzalejo, se comenta y acuerda lo siguiente: &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 El Orden del D\u00eda ser\u00e1: . 1.- Informaci\u00f3n sobre la situaci\u00f3n de la problem\u00e1tica de &hellip; <a href=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/09/22/acta-de-la-asamblea-del-17-de-septiembre/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/233"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=233"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/233/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 236,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/233/revisions/236"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=233"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=233"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=233"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 225,
  "date": "2011-09-06T00:25:04",
  "date_gmt": "2011-09-05T22:25:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=225"
  },
  "modified": "2011-09-08T17:02:33",
  "modified_gmt": "2011-09-08T15:02:33",
  "slug": "acta-asamblea-3-de-septiembre-2011-2",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/09/06/acta-asamblea-3-de-septiembre-2011-2/",
  "title": {
    "rendered": "ACTA ASAMBLEA 3 DE SEPTIEMBRE 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p align=\"center\">ACTA ASAMBLEA DE ZARZALEJO</p>\n<p>&nbsp;<br />\nFecha: 03/09/2011<br />\nLugar: Plaza Zarzalejo (Estaci\u00f3n).<br />\nDuraci\u00f3n: 12:00-14.30 horas<br />\nAsistencia: 24 personas</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Orden del d\u00eda </span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Reforma de la Constituci\u00f3n</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Recortes en educaci\u00f3n, movimientos de protesta</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Recortes en sanidad, apoyo a la manifestaci\u00f3n del 18 de septiembre y la plataforma</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Elecciones 20N, apertura de debate de posicionamiento del 15M</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Participaci\u00f3n en las asambleas inter-sierras que se celebran cada 15 d\u00edas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Fecha para la pr\u00f3xima asamblea</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Propuestas de dinamizaci\u00f3n y organizaci\u00f3n de la Asamblea de Zarzalejo</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apertura y actividades del CAPI y la biblioteca</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Comisi\u00f3n de disfraces para las fiestas de Zarzalejo</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Construcci\u00f3n de campo de f\u00fatbol 7, tala de 14 fresnos</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Apertura del CAPI y la biblioteca y propuestas de actividades:</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>En la \u00faltima reuni\u00f3n con el alcalde se informa que el ASDL est\u00e1 instalado pero a\u00fan est\u00e1n pendientes de presupuesto (necesitan 2000 euros para instalaciones). Aunque en principio se compromet\u00edan a abrirlo en octubre, parece que los plazos se podr\u00edan atrasar. Para apoyar la apertura del CAPI y la biblioteca, as\u00ed como colaborar en\u00a0 su dinamizaci\u00f3n, se aprueban las siguientes propuestas:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0 Seguir acudiendo a <span style=\"text-decoration: underline\">reuniones con el alcalde</span> para que nos informe sobre los avances de la situaci\u00f3n. Se necesitan m\u00e1s compa\u00f1eras y compa\u00f1eros que se puedan comprometer a ello para evitar que solo vaya una persona.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0 <span style=\"text-decoration: underline\">La comisi\u00f3n de local redactar\u00e1 un escrito que presentar\u00e1 a las distintas asociaciones para que sea un documento consensuado (las firmen).</span> El objetivo es\u00a0 conseguir que la apertura y dinamizaci\u00f3n de la biblioteca y del CAPI sea un proyecto com\u00fan su apoyo para la apertura del CAPI y la biblioteca as\u00ed como su colaboraci\u00f3n para realizar distintas actividades en ellos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>Este escrito junto con las firmas conseguidas se presentar\u00e1 al alcalde. El documento estar\u00e1 acabado en un plazo de 15 d\u00edas, ser\u00e1 redactado cuidando de que el lenguaje sea asequible y se mencionar\u00e1 que el mismo alcalde est\u00e1 de acuerdo con la apertura y dinamizaci\u00f3n (con lo que exponemos). Una de las participantes se compromete a hablar y llevar el escrito a las asociaciones y recoger firmas</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0 Realizaci\u00f3n de una <span style=\"text-decoration: underline\">biblioteca itinerante.</span> Todavia esta la idea sin madurar, se necesita apoyo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Tala de \u00e1rboles para la construcci\u00f3n de un campo de f\u00fatbol 7.</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p>Para la construcci\u00f3n de un campo de f\u00fatbol 7 detr\u00e1s de las casas amarillas (Zarzalejo-Estaci\u00f3n) se pretenden talar fresnos. Conseguir que se haga en un lugar alternativo es dif\u00edcil porque ya est\u00e1n construidos los vestuarios.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se propone:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Ver y medir el campo para evitar que se talen m\u00e1s \u00e1rboles de los estrictamente necesarios.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Hablar y apoyar a los vecinos de la zona directamente afectados</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Reunirse con el alcalde para informar del sentir popular en contra de la tala</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Como plan B, si los \u00e1rboles se talan, que se comprometan a plantar el mismo n\u00famero o el doble de \u00e1rboles talados.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de disfraces para las fiestas de Zarzalejo</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u00a1Nos disfrazamos! Cati, Tom\u00e1s y Sara ser\u00e1n los promotores y\u2026 \u00a1todas las ideas ser\u00e1n bien recibidas!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Reforma de la Constituci\u00f3n</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>V\u00eda email disponemos de mucha informaci\u00f3n sobre la reforma. Como Asamblea de Zarzalejo nos posicionamos en contra de <span style=\"text-decoration: underline\">esta </span>\u00a0reforma de la Constituci\u00f3n y a favor de la convocatoria de un refer\u00e9ndum. Adem\u00e1s estamos de acuerdo en proponer un debate sobre la reforma de la Constituci\u00f3n</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Recortes en educaci\u00f3n</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Una compa\u00f1era y profesora en el instituto Juan de Herrera de El Escorial expone la situaci\u00f3n: Los recortes en educaci\u00f3n atacan a los profesores y a la educaci\u00f3n p\u00fablica. La disminuci\u00f3n del n\u00famero de profesores hace que los que conservan sus puestos tengan que aumentar el n\u00famero de horas lectivas y disminuir el tiempo dedicado a otras actividades imprescindibles como tutor\u00edas, dedicaci\u00f3n a los alumnos, a los padres, etc.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Como Asamblea Popular de Zarzalejo se aprueba lo siguiente:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Posicionarnos en contra de los recortes en educaci\u00f3n</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyar las acciones y la lucha en contra de los recortes a nivel general (pr\u00f3xima manifestaci\u00f3n, 7 de septiembre)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0Expresar al I.E.S. Juan de Herrera en particular que la Asamblea de Zarzalejo les apoyamos y colaborar en las reivindicaciones. (Julia nos informar\u00e1 sobre las convocatorias propuestas).</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Influir en lo que podamos en la opini\u00f3n p\u00fablica, que no se eche la culpa a los profesores de \u201cno querer trabajar m\u00e1s horas\u201d como se declara en algunos medios y desde el gobierno de la CAM.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Recortes en Sanidad</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>La sanidad p\u00fablica est\u00e1 sufriendo una tendencia al copago, la privatizaci\u00f3n, etc.\u00a0 El d\u00eda 18 de septiembre hay una manifestaci\u00f3n convocada por todos los estamentos de la sanidad p\u00fablica de Madrid. Tambi\u00e9n existe una plataforma en contra de la privatizaci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se aprueba lo siguiente:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Mostrar apoyo a la plataforma\u00a0 <a href=\"http://casmadrid.org/\">http://casmadrid.org</a> .</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyar/acudir a la manifestaci\u00f3n convocada el d\u00eda 18 de septiembre a las 19h (Cibeles-Sol).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Elecciones 20N</strong></p>\n<p>A partir del trabajo de la comisi\u00f3n de acci\u00f3n pol\u00edtica Se abre un debate sobre posicionarnos o no ante las elecciones generales del 20N y qu\u00e9 posici\u00f3n tomar, se retomar\u00e1 en la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>La pr\u00f3xima asamblea se realizar\u00e1 el d\u00eda 17 de septiembre en la plaza de Zarzalejo (arriba)</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Para la pr\u00f3xima asamblea <strong>quedan pendientes los siguientes puntos</strong>:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Participaci\u00f3n en las asambleas inter-sierras que se celebran cada 15 d\u00edas</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Propuestas de dinamizaci\u00f3n y organizaci\u00f3n de la Asamblea de Zarzalejo</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Adem\u00e1s se propone hablar de la convivencia en las canchas de arriba y abajo, problemas de integraci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Pensar en qu\u00e9 lugares podr\u00edamos seguir reuni\u00e9ndonos en invierno</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Se recuerda que los emails se deben escribir al grupo, no al gmail</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Los d\u00edas 10 y 11 de septiembre hay una <strong>reuni\u00f3n estatal de las asambleas del 15M</strong> en el Palacio de Cristal.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA DE ZARZALEJO &nbsp; Fecha: 03/09/2011 Lugar: Plaza Zarzalejo (Estaci\u00f3n). Duraci\u00f3n: 12:00-14.30 horas Asistencia: 24 personas &nbsp; &nbsp; Orden del d\u00eda &nbsp; &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Reforma de la Constituci\u00f3n &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Recortes en educaci\u00f3n, movimientos de protesta &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Recortes en sanidad, apoyo &hellip; <a href=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/09/06/acta-asamblea-3-de-septiembre-2011-2/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/225"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=225"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/225/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 231,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/225/revisions/231"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=225"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=225"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=225"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 214,
  "date": "2011-08-30T00:33:34",
  "date_gmt": "2011-08-29T22:33:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=214"
  },
  "modified": "2011-08-30T00:33:34",
  "modified_gmt": "2011-08-29T22:33:34",
  "slug": "acta-de-la-reunion-urgente-de-la-comision-de-accion-politica",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/08/30/acta-de-la-reunion-urgente-de-la-comision-de-accion-politica/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la reuni\u00f3n urgente de la Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n Pol\u00edtica"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: left\"><strong>ASAMBLEA POPULAR DE ZARZALEJO</strong><br />\n<strong>Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n Pol\u00edtica</strong></p>\n<p style=\"text-align: left\">\n25 de Agosto de 2011<br />\nParticipantes: Bego\u00f1a, Dani y Jimena</p>\n<p style=\"text-align: left\">\nSe convoc\u00f3 a una reuni\u00f3n de trabajo con car\u00e1cter urgente para pronunciarse sobre el anuncio por parte del gobierno de reformar la Constituci\u00f3n, o lo que es lo mismo, de imponernos dicha reforma.<br />\nLa comisi\u00f3n redact\u00f3 y envi\u00f3 un texto en el que se invita a los integrantes de la Asamblea a<br />\npromover y apoyar la realizaci\u00f3n de un Refer\u00e9ndum mediante el cual hagamos uso de nuestro leg\u00edtimo derecho a votar esta decisi\u00f3n.<br />\nSe propone incluir este tema en el orden del d\u00eda de la pr\u00f3xima Asamblea.<br />\nDe igual manera, se consider\u00f3 la importancia de avanzar en el an\u00e1lisis y propuestas sobre los temas valorados como prioritarios, no s\u00f3lo por su importancia intr\u00ednseca sino por la urgencia en el tiempo:<br />\n1. Las Elecciones: con el adelanto de las mismas al d\u00eda 20 de noviembre, creemos necesario<br />\naclarar la posici\u00f3n de movimiento 15M en general y de nuestra asamblea en particular frente a las pr\u00f3ximas elecciones.<br />\n2. Educaci\u00f3n: ante los recientes cambios ocasionados con los despidos a educadores, entre<br />\notros motivos, la comisi\u00f3n ha considerado prioritario llevar a la Asamblea propuestas para<br />\nser tratadas con el objeto de encontrar alternativas de soluci\u00f3n.<br />\n3. Sanidad: con motivo de las claras tentativas de privatizaci\u00f3n de la sanidad p\u00fablica, resulta igualmente urgente un an\u00e1lisis y pronunciamiento sobre la situaci\u00f3n a la que nos vemos abocados diariamente en los centros de salud y hospitales de nuestra comunidad. Definir acciones a corto, mediano y largo plazo.</p>\n<p style=\"text-align: left\">\nComisi\u00f3n Acci\u00f3n Pol\u00edtica</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ASAMBLEA POPULAR DE ZARZALEJO Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n Pol\u00edtica 25 de Agosto de 2011 Participantes: Bego\u00f1a, Dani y Jimena Se convoc\u00f3 a una reuni\u00f3n de trabajo con car\u00e1cter urgente para pronunciarse sobre el anuncio por parte del gobierno de reformar la &hellip; <a href=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/08/30/acta-de-la-reunion-urgente-de-la-comision-de-accion-politica/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6,
    4
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/214"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=214"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/214/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 218,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/214/revisions/218"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=214"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=214"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=214"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 202,
  "date": "2011-08-18T19:03:12",
  "date_gmt": "2011-08-18T17:03:12",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=202"
  },
  "modified": "2011-08-30T00:41:22",
  "modified_gmt": "2011-08-29T22:41:22",
  "slug": "asamblea-extraordinaria-28j",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/08/18/asamblea-extraordinaria-28j/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea Extraordinaria 28J"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: left\"><strong>ASAMBLEA POPULAR DE ZARZALEJO 15M</strong><br />\n<strong>Asamblea Extraordinaria</strong><br />\n28 de julio de 2011<br />\n20:00hs<br />\nPlaza de La Estaci\u00f3n<br />\nParticipantes: 16 personas, dos de ellas ni\u00f1os.</p>\n<p style=\"text-align: left\">\nSe convoc\u00f3 esta asamblea con car\u00e1cter urgente y a trav\u00e9s de internet con el objetivo de tratar y consensuar dos puntos b\u00e1sicos en el siguiente orden del d\u00eda:<br />\n1. El Documento de Presentaci\u00f3n de nuestra Asamblea en el marco del Movimiento 15M. El documento estaba pr\u00e1cticamente listo ya que fue redactado por un grupo de trabajo constituido para tal fn, hac\u00eda falta realizar unas correcciones puntuales sobre aspectos y palabras, propuestas por algunos vecinos que participan en la asamblea. Se procedi\u00f3 a realizar la lectura del texto original con las correcciones o propuestas de quienes hab\u00edan intervenido. Se toc\u00f3 frase por frase y palabra por palabra y as\u00ed fue consensuada la totalidad del documento.<br />\nAcuerdo: Se publicar\u00e1 el documento y se colgar\u00e1 en el blog de zarzalejo.tomalosbarrios.net. As\u00ed mismo se colocar\u00e1 en los Puntos de Informaci\u00f3n que se hab\u00edan consensuado en anteriores asambleas. Estos son: Bar de la Asociaci\u00f3n, El Mes\u00f3n y el Consultorio en Zarzalejo Pueblo. Y, en la Panader\u00eda y el Centro de Salud en Zarzalejo Estaci\u00f3n.<br />\nResponsable: Dani<br />\nFecha: Primeros de agosto<br />\n2. Documento Explicativo sobre el 15M: Se propone hacer un texto para explicar a la gente de nuestro pueblo lo que es el movimiento 15 de mayo y ponerlo en los puntos de informaci\u00f3n. La asamblea tiene que consensuar los puntos b\u00e1sicos que se van a trabajar. Se recuerda que la Asamblea de Sol es un referente para entender y seguir, por ejemplo, el trabajo de dinamizaci\u00f3n de las asambleas.<br />\nSe consens\u00faa que es La Asamblea la que dicta el esp\u00edritu de todo lo que en ella se haga, sus<br />\nsingularidades y su estilo de trabajo.<br />\nAcuerdo: Ser\u00e1 en la pr\u00f3xima asamblea donde se determinen los puntos a desarrollar en el documento propuesto.<br />\n3. Capi (aula inform\u00e1tica) y Biblioteca: Se recuerda que la Comisi\u00f3n de Local se reuni\u00f3 con el Alcalde para tratar este tema y como no se sabe cuando se abrir\u00e1n estos espacios, envi\u00f3 a trav\u00e9s de Loli la propuesta de poner en marcha una Biblioteca Itinerante en las plazas con el objetivo de comenzar a llegar a la gente con actividades como la creaci\u00f3n de un fondo de libros para pr\u00e9stamo, a partir de las aportaciones de los participantes de la asamblea a la que se ir\u00edan vinculando los dem\u00e1s vecinos y vecinas de ambos pueblos (arriba y abajo).<br />\nSe incluir\u00e1n actividades para ni\u00f1os con juegos y talleres de pintura.<br />\nAcuerdo: El grupo que se ha puesto en contacto con el alcalde, debe volver para decidir sobre la gesti\u00f3n conjunta de manejo. Se trata no s\u00f3lo de abrir la biblioteca, sino de saber para qu\u00e9. Buscar que sea tambi\u00e9n un punto de encuentro. Un punto cultural y de dinamizaci\u00f3n. Hacer el seguimiento de lo que se acuerde con el alcalde. Y, poner en marcha actividades antes de su \u201cposible apertura\u201d en octubre.<br />\nResponsables: Camila, Bego\u00f1a y Juan.<br />\nFecha: Se tratar\u00e1 en la pr\u00f3xima asamblea.<br />\n4. Casa de Ni\u00f1os: Aunque este punto no estaba dentro del orden del d\u00eda, si se trat\u00f3 dada su urgencia. Redujeron el presupuesto de la casa con lo que despedir\u00e1n a una trabajadora. En septiembre se abre s\u00f3lo con dos personas responsables. Se aclara que como este espacio para cuidar a los ni\u00f1os est\u00e1 dentro del paquete de Educaci\u00f3n, habr\u00e1 que preguntar al alcalde qu\u00e9 va a pasar con el. Se propone que las familias que tienen hijos peque\u00f1os hagan suyo el tema y adelanten propuestas para su avance.<br />\nAcuerdo: Se tratar\u00e1 en la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ASAMBLEA POPULAR DE ZARZALEJO 15M Asamblea Extraordinaria 28 de julio de 2011 20:00hs Plaza de La Estaci\u00f3n Participantes: 16 personas, dos de ellas ni\u00f1os. Se convoc\u00f3 esta asamblea con car\u00e1cter urgente y a trav\u00e9s de internet con el objetivo de &hellip; <a href=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/08/18/asamblea-extraordinaria-28j/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/202"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=202"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/202/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 209,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/202/revisions/209"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=202"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=202"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=202"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 188,
  "date": "2011-08-04T17:55:50",
  "date_gmt": "2011-08-04T15:55:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=188"
  },
  "modified": "2011-08-04T18:05:58",
  "modified_gmt": "2011-08-04T16:05:58",
  "slug": "informacion-sobre-la-asamblea-de-zarzalejo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/08/04/informacion-sobre-la-asamblea-de-zarzalejo/",
  "title": {
    "rendered": "INFORMACI\u00d3N SOBRE LA ASAMBLEA DE ZARZALEJO"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p align=\"center\"><strong><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a1\u00a1\u00a1HOLA VECINOS!!!</span></strong></p>\n<p>Desde finales del mes de mayo empezamos a reunirnos en Asamblea en la plaza del pueblo un grupo de \u00a0personas de acuerdo con el esp\u00edritu del movimiento del 15M, \u00a0<em><span style=\"text-decoration: underline\">Indignadas</span></em> por c\u00f3mo se hace responsable al pueblo de la soluci\u00f3n de la crisis econ\u00f3mica que han creado los banqueros y los \u201cmercados\u201d.</p>\n<p><em><span style=\"text-decoration: underline\">Indignados</span></em>, porque los pol\u00edticos respaldan y promueven medidas que empobrecen a la mayor\u00eda de los trabajadores y enriquecen a\u00fan m\u00e1s a los verdaderamente responsables de esta crisis.</p>\n<p>Cansados de la <strong>corrupci\u00f3n generalizada</strong> y de la <strong>falta de v\u00edas reales de participaci\u00f3n</strong> y decisi\u00f3n sobre las cuestiones que nos afectan, no queremos que nos pidan cada cuatro a\u00f1os nuestro voto y que luego en nuestro nombre y sin m\u00e1s consultas hagan lo que solo beneficia a unos pocos \u00a0al margen y en contra de los intereses \u00a0de la mayor\u00eda. \u00a0<strong>Entendemos que la democracia es algo mucho m\u00e1s noble y participativo.</strong></p>\n<p><em><span style=\"text-decoration: underline\">Pero no estamos solo indignados</span></em>, porque todos tenemos <strong>responsabilidad</strong> en lo que ocurre, creemos que con compromiso, esfuerzo y participaci\u00f3n de todos puede cambiar la situaci\u00f3n, para que la vida de las personas tenga prioridad sobre los intereses econ\u00f3micos y pol\u00edticos, para que el coste de la crisis no recaiga \u00fanicamente sobre los ciudadanos, para que exista transparencia en la gesti\u00f3n de nuestros intereses como medio de control de la corrupci\u00f3n.</p>\n<p>Estas son algunas de las causas que nos mueven a reunirnos en asamblea, porque entendemos que es la forma de organizaci\u00f3n m\u00e1s democr\u00e1tica, libre e igualitaria para que la voz de TODOS Y TODAS tenga el mismo peso y pueda ser escuchada y tratar todas las cosas que nos afectan como personas y vecinos<strong>, </strong>para buscar de forma conjunta y en consenso, las mejores soluciones de acuerdo a los<strong> </strong>recursos que en cada caso se tengan.</p>\n<p>Hasta ahora, lo tratado y acordado en cada asamblea que se ha realizado se resume en actas que colgamos en nuestra web: http://zarzalejo.tomalosbarrios.net y colocamos en papel en los puntos de informaci\u00f3n que por ahora son: en el Pueblo en el bar de la Asociaci\u00f3n, en el Mes\u00f3n y en el Centro de Salud; y en La Estaci\u00f3n en la Panader\u00eda y en el Centro de Salud. Se han creado comisiones de trabajo que est\u00e1n abiertas a la participaci\u00f3n de todas aquellas personas que as\u00ed lo deseen.</p>\n<p>En el \u00e1mbito municipal, uno de los temas que hemos considerado de inter\u00e9s, es la apertura permanente del CAPI (aula de inform\u00e1tica e Internet) y la Biblioteca. Creemos que son servicios importantes como herramientas de trabajo, consulta e informaci\u00f3n, aprendizaje para gente mayor, etc. Apoyamos la petici\u00f3n que hizo, en su d\u00eda, un grupo de vecinos para que no se cerraran y en el mismo sentido hemos solicitado al ayuntamiento su apertura y el ofrecimiento de nuestra colaboraci\u00f3n para su mantenimiento.</p>\n<p>Os invitamos a todos y a todas a participar en las asambleas cada cual como pueda, considere oportuno y acorde con sus posibilidades, aportando ideas y formas para resolver los problemas con los que nos encontremos. TODOS SOMOS IMPORTANTES, TODOS SOMOS IMPRESCINDIBLES.</p>\n<p>Para aquellas personas que no puedan acudir a las asambleas y quieran participar con ideas, propuestas y/o informaci\u00f3n, hemos creado un buz\u00f3n de sugerencias que estar\u00e1 itinerante en los lugares habituales de informaci\u00f3n. La fecha y lugar de la pr\u00f3xima asamblea se anunciar\u00e1 con carteles en esos mismos puntos de informaci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p align=\"center\"><strong>ASAMBLEA POPULAR DE VECINOS DE ZARZALEJO</strong></p>\n<p align=\"center\"><strong>http://zarzalejo.tomalosbarrios.net</strong></p>\n<p align=\"center\"><strong>asambleazarzalejo@gmail.com</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00a1\u00a1\u00a1HOLA VECINOS!!! Desde finales del mes de mayo empezamos a reunirnos en Asamblea en la plaza del pueblo un grupo de \u00a0personas de acuerdo con el esp\u00edritu del movimiento del 15M, \u00a0Indignadas por c\u00f3mo se hace responsable al pueblo de &hellip; <a href=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/08/04/informacion-sobre-la-asamblea-de-zarzalejo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": true,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/188"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=188"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/188/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 193,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/188/revisions/193"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=188"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=188"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=188"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 184,
  "date": "2011-07-19T00:24:48",
  "date_gmt": "2011-07-18T22:24:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=184"
  },
  "modified": "2011-07-19T00:24:48",
  "modified_gmt": "2011-07-18T22:24:48",
  "slug": "informe-de-la-asistencia-al-pleno-municipal-14j",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/19/informe-de-la-asistencia-al-pleno-municipal-14j/",
  "title": {
    "rendered": "Informe de la asistencia al Pleno Municipal 14J"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>\ufeff\ufeff</p>\n<p><strong>ASISTENCIA AL PLENO EXTRAORDINARIO DEL AYUNTAMIENTO DE ZARZALEJO EL 14 DE JULIO DE 2011.</strong></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Primer punto: Aprobaci\u00f3n del acta anterior.</p>\n<ul>\n<li><strong>Observaciones del representante del grupo independiente</strong> (el que en la legislatura anterior se present\u00f3 por CDS, sac\u00f3 un concejal y estuvo gobernando con el PP)\n<ul>\n<li>En la delegaci\u00f3n de competencias del pleno en la Junta de Gobierno, considera que no son delegables las delegaciones siguientes:\n<ul>\n<li>Aprobaci\u00f3n de proyecto cuando no est\u00e9 previsto en los presupuestos.</li>\n<li>Competencias en materia de bienes inmuebles.</li>\n<li>Concesiones sobre bienes municipales.</li>\n<li>Nombramiento de representantes (del PP) en la Junta de Competencias \u00bfqu\u00e9 competencias?.</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p>El secretario del ayuntamiento le dicen que quedan hechas las observaciones pero no puede votar en contra del acta anterior porque no estuvo en el pleno.</p>\n<p>TODOS (PP Y PSOE) VOTAN A FAVOR DE LA APROBACI\u00d3N DEL ACTA ANTERIOR.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Segundo punto: Modificaci\u00f3n del presupuesto de la unidad de actuaci\u00f3n UA3. Calles Pinar, \u00a0Monte Alto y Cabrerizas.</p>\n<ul>\n<li>Cabrerizas: presupuestada en 130 mil euros y sube 35 mil euros m\u00e1s.</li>\n</ul>\n<p>TOTAL 155 MIL EUROS</p>\n<ul>\n<li>Pinar y Monte Alto: presupuestadas en 297 mil euros y sube 163 mil euros m\u00e1s</li>\n</ul>\n<p>TOTAL 438 MIL EUROS</p>\n<ul>\n<li>Toma la palabra Ram\u00f3n (PSOE) y entre otras cosas como: esto es lo de siempre, lo llevamos diciendo\u2026 etc,, dice que:\n<ul>\n<li>El PSOE ha solicitado el expediente de la modificaci\u00f3n que se est\u00e1 votando el martes 12 de julio y les dijeron que no exist\u00eda expediente y el mi\u00e9rcoles a las 9 de la ma\u00f1ana les llamaron para que fuesen al ayuntamiento a ver el expediente que ya hab\u00eda llegado y votar sobre \u00e9l al d\u00eda siguiente, por lo que dec\u00edan que no hab\u00edan tenido tiempo de estudiarlo a fondo.</li>\n<li>Adem\u00e1s preguntan: \u00bfCu\u00e1ndo se han recibido los proyectos?</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p>Contestan: ayer por la ma\u00f1ana.</p>\n<p>Preguntan: \u00bfSe ha registrado la entrada?</p>\n<p>Contestan que no saben</p>\n<p>Preguntan: \u00bferrores de c\u00e1lculo o modificaci\u00f3n del proyecto?</p>\n<p>Preguntan: \u00bfafectar\u00e1 a otras actuaciones?</p>\n<p>Preguntan: En qu\u00e9 situaci\u00f3n se encuentras los expedientes de las calles La fuente, Las eras y (otra calle)</p>\n<p>Contestan: en tr\u00e1mite (y que ese tema no estaba en el acta).</p>\n<p>Creo que el PSOE dice que los proyectos ten\u00edan registrada una entrada meses antes de lo que dicen, y que era una modificaci\u00f3n previsible y que se ten\u00eda que haber hecho desde el principio.</p>\n<p>Contestan que si es lo normal, que t\u00fa sabes que es as\u00ed (a mi no me qued\u00f3 muy clara la respuesta)</p>\n<p>La verdad es que se puede resumir en \u201cque pin, que pan, que t\u00fa, que yo, que es lo de siempre, que lo de siempre eres t\u00fa\u2026\u201d</p>\n<p>TOTAL: QUE TODOS VOTAN A FAVOR (LOS 9 \u2013 5 PP, 3 PSOE, 1 INDEPENDIENTE)</p>\n<p>El PSOE justifica su voto a favor \u201cpor responsabilidad pol\u00edtica\u201d (parece que lo de las calles es presupuesto del\u00a0 PRISMA y hay que ejecutarlo o aprobarlo o se puede llegar a perder)</p>\n<p>Como se puede comprobar por el acta anterior, pr\u00e1cticamente todas las competencias del pleno est\u00e1n delegadas, entre ellas una de las que provoca este pleno extraordinario, por el que nos enteramos que se aumenta el presupuesto de esas calles en casi 200 mil euros y a la que hace referencia en el primer punto el concejal del grupo independiente. Esto nos llevar\u00e1 a perder el car\u00e1cter de conocimiento p\u00fablico de los asuntos del ayuntamiento al tratarse todo en Junta de Gobierno que es privada y secreta (como un consejo de ministros, que se sabe lo que aprueban pero no lo que se discute). \u00bfQu\u00e9 quedar\u00e1 para los plenos, de qu\u00e9 nos informaremos en un pleno?</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\ufeff\ufeff ASISTENCIA AL PLENO EXTRAORDINARIO DEL AYUNTAMIENTO DE ZARZALEJO EL 14 DE JULIO DE 2011. &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Primer punto: Aprobaci\u00f3n del acta anterior. Observaciones del representante del grupo independiente (el que en la legislatura anterior se present\u00f3 por CDS, sac\u00f3 un &hellip; <a href=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/19/informe-de-la-asistencia-al-pleno-municipal-14j/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/184"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=184"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/184/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 187,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/184/revisions/187"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=184"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=184"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=184"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 182,
  "date": "2011-07-16T11:39:16",
  "date_gmt": "2011-07-16T09:39:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta+comunicacion+asamblea+zarzalejo+14_07_2011.pdf"
  },
  "modified": "2011-07-16T11:39:16",
  "modified_gmt": "2011-07-16T09:39:16",
  "slug": "actacomunicacionasambleazarzalejo14_07_2011",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/actacomunicacionasambleazarzalejo14_07_2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta+comunicacion+asamblea+zarzalejo+14_07_2011"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta+comunicacion+asamblea+zarzalejo+14_07_2011.pdf'>Acta+comunicacion+asamblea+zarzalejo+14_07_2011</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Acta+comunicacion+asamblea+zarzalejo+14_07_2011</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 176,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta+comunicacion+asamblea+zarzalejo+14_07_2011.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/182"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=182"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 162,
  "date": "2011-07-13T01:33:45",
  "date_gmt": "2011-07-12T23:33:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31803.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T01:33:45",
  "modified_gmt": "2011-07-12T23:33:45",
  "slug": "_igp3180-4",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3180-4/",
  "title": {
    "rendered": "_IGP3180"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31803.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31803-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31803-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31803-1024x680.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31803.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1200",
    "height": "798",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP31803.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP31803-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31803-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP31803-300x199.jpg",
        "width": "300",
        "height": "199",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31803-300x199.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IGP31803-1024x680.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "680",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31803-1024x680.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP31803-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31803-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP31803.jpg",
        "width": 1200,
        "height": 798,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31803.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31803.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/162"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=162"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 158,
  "date": "2011-07-13T01:19:35",
  "date_gmt": "2011-07-12T23:19:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3232.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T01:19:35",
  "modified_gmt": "2011-07-12T23:19:35",
  "slug": "_igp3232",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3232/",
  "title": {
    "rendered": "_IGP3232"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3232.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3232-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3232-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3232.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "900",
    "height": "598",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP3232.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP3232-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3232-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP3232-300x199.jpg",
        "width": "300",
        "height": "199",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3232-300x199.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP3232-900x198.jpg",
        "width": "900",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3232-900x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP3232.jpg",
        "width": 900,
        "height": 598,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3232.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1310468967",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3232.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/158"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=158"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 157,
  "date": "2011-07-13T01:18:30",
  "date_gmt": "2011-07-12T23:18:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3216.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T01:18:30",
  "modified_gmt": "2011-07-12T23:18:30",
  "slug": "_igp3216",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3216/",
  "title": {
    "rendered": "_IGP3216"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3216.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3216-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3216-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3216.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "900",
    "height": "598",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP3216.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP3216-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3216-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP3216-300x199.jpg",
        "width": "300",
        "height": "199",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3216-300x199.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP3216-900x198.jpg",
        "width": "900",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3216-900x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP3216.jpg",
        "width": 900,
        "height": 598,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3216.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1310464507",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3216.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/157"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=157"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 156,
  "date": "2011-07-13T01:15:45",
  "date_gmt": "2011-07-12T23:15:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3215.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T01:15:45",
  "modified_gmt": "2011-07-12T23:15:45",
  "slug": "_igp3215",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3215/",
  "title": {
    "rendered": "_IGP3215"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3215.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3215-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3215-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3215.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "900",
    "height": "598",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP3215.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP3215-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3215-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP3215-300x199.jpg",
        "width": "300",
        "height": "199",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3215-300x199.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP3215-900x198.jpg",
        "width": "900",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3215-900x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP3215.jpg",
        "width": 900,
        "height": 598,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3215.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1310464955",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3215.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/156"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=156"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 155,
  "date": "2011-07-13T01:14:12",
  "date_gmt": "2011-07-12T23:14:12",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3213.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T01:14:12",
  "modified_gmt": "2011-07-12T23:14:12",
  "slug": "_igp3213",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3213/",
  "title": {
    "rendered": "_IGP3213"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3213.jpg'><img width=\"300\" height=\"152\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3213-300x152.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3213-300x152.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3213-1024x518.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3213.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1200",
    "height": "608",
    "hwstring_small": "height='64' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP3213.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP3213-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3213-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP3213-300x152.jpg",
        "width": "300",
        "height": "152",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3213-300x152.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IGP3213-1024x518.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "518",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3213-1024x518.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP3213-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3213-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP3213.jpg",
        "width": 1200,
        "height": 608,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3213.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1310466899",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3213.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/155"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=155"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 154,
  "date": "2011-07-13T01:11:39",
  "date_gmt": "2011-07-12T23:11:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3214.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T01:11:39",
  "modified_gmt": "2011-07-12T23:11:39",
  "slug": "_igp3214",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3214/",
  "title": {
    "rendered": "_IGP3214"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3214.jpg'><img width=\"199\" height=\"300\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3214-199x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3214-199x300.jpg 199w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3214.jpg 598w\" sizes=\"(max-width: 199px) 100vw, 199px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "598",
    "height": "900",
    "hwstring_small": "height='96' width='63'",
    "file": "2011/07/IGP3214.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP3214-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3214-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP3214-199x300.jpg",
        "width": "199",
        "height": "300",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3214-199x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP3214-598x198.jpg",
        "width": "598",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3214-598x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP3214.jpg",
        "width": 598,
        "height": 900,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3214.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1310465563",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3214.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/154"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=154"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 153,
  "date": "2011-07-13T01:10:45",
  "date_gmt": "2011-07-12T23:10:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3211.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T01:10:45",
  "modified_gmt": "2011-07-12T23:10:45",
  "slug": "_igp3211",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3211/",
  "title": {
    "rendered": "_IGP3211"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3211.jpg'><img width=\"300\" height=\"207\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3211-300x207.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3211-300x207.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3211.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "900",
    "height": "623",
    "hwstring_small": "height='88' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP3211.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP3211-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3211-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP3211-300x207.jpg",
        "width": "300",
        "height": "207",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3211-300x207.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP3211-900x198.jpg",
        "width": "900",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3211-900x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP3211.jpg",
        "width": 900,
        "height": 623,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3211.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1310461662",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3211.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/153"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=153"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 152,
  "date": "2011-07-13T01:09:42",
  "date_gmt": "2011-07-12T23:09:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3209.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T01:09:42",
  "modified_gmt": "2011-07-12T23:09:42",
  "slug": "_igp3209",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3209/",
  "title": {
    "rendered": "_IGP3209"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3209.jpg'><img width=\"199\" height=\"300\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3209-199x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3209-199x300.jpg 199w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3209.jpg 598w\" sizes=\"(max-width: 199px) 100vw, 199px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "598",
    "height": "900",
    "hwstring_small": "height='96' width='63'",
    "file": "2011/07/IGP3209.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP3209-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3209-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP3209-199x300.jpg",
        "width": "199",
        "height": "300",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3209-199x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP3209-598x198.jpg",
        "width": "598",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3209-598x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP3209.jpg",
        "width": 598,
        "height": 900,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3209.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1310462632",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3209.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/152"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=152"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 151,
  "date": "2011-07-13T01:05:28",
  "date_gmt": "2011-07-12T23:05:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3208.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T01:05:28",
  "modified_gmt": "2011-07-12T23:05:28",
  "slug": "_igp3208",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3208/",
  "title": {
    "rendered": "_IGP3208"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3208.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3208-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3208-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3208.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "900",
    "height": "598",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP3208.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP3208-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3208-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP3208-300x199.jpg",
        "width": "300",
        "height": "199",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3208-300x199.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP3208-900x198.jpg",
        "width": "900",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3208-900x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP3208.jpg",
        "width": 900,
        "height": 598,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3208.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1310463108",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3208.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/151"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=151"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 150,
  "date": "2011-07-13T01:04:20",
  "date_gmt": "2011-07-12T23:04:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3207.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T01:04:20",
  "modified_gmt": "2011-07-12T23:04:20",
  "slug": "_igp3207",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3207/",
  "title": {
    "rendered": "_IGP3207"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3207.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3207-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3207-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3207.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "900",
    "height": "598",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP3207.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP3207-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3207-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP3207-300x199.jpg",
        "width": "300",
        "height": "199",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3207-300x199.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP3207-900x198.jpg",
        "width": "900",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3207-900x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP3207.jpg",
        "width": 900,
        "height": 598,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3207.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1310460647",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3207.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/150"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=150"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 149,
  "date": "2011-07-13T01:03:10",
  "date_gmt": "2011-07-12T23:03:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32061.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T01:03:10",
  "modified_gmt": "2011-07-12T23:03:10",
  "slug": "_igp3206-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3206-2/",
  "title": {
    "rendered": "_IGP3206"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32061.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32061-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32061-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32061.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "900",
    "height": "598",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP32061.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP32061-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32061-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP32061-300x199.jpg",
        "width": "300",
        "height": "199",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32061-300x199.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP32061-900x198.jpg",
        "width": "900",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32061-900x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP32061.jpg",
        "width": 900,
        "height": 598,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32061.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1310421979",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32061.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/149"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=149"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 148,
  "date": "2011-07-13T01:02:12",
  "date_gmt": "2011-07-12T23:02:12",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32041.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T01:02:12",
  "modified_gmt": "2011-07-12T23:02:12",
  "slug": "_igp3204-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3204-2/",
  "title": {
    "rendered": "_IGP3204"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32041.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32041-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32041-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32041.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "900",
    "height": "598",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP32041.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP32041-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32041-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP32041-300x199.jpg",
        "width": "300",
        "height": "199",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32041-300x199.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP32041-900x198.jpg",
        "width": "900",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32041-900x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP32041.jpg",
        "width": 900,
        "height": 598,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32041.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1310418017",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32041.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/148"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=148"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 147,
  "date": "2011-07-13T01:00:30",
  "date_gmt": "2011-07-12T23:00:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31962.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T01:00:30",
  "modified_gmt": "2011-07-12T23:00:30",
  "slug": "_igp3196-3",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3196-3/",
  "title": {
    "rendered": "_IGP3196"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31962.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31962-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31962-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31962.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "900",
    "height": "598",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP31962.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP31962-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31962-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP31962-300x199.jpg",
        "width": "300",
        "height": "199",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31962-300x199.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP31962-900x198.jpg",
        "width": "900",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31962-900x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP31962.jpg",
        "width": 900,
        "height": 598,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31962.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31962.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/147"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=147"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 146,
  "date": "2011-07-13T00:58:21",
  "date_gmt": "2011-07-12T22:58:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31961.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T00:58:21",
  "modified_gmt": "2011-07-12T22:58:21",
  "slug": "_igp3196-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3196-2/",
  "title": {
    "rendered": "_IGP3196"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31961.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31961-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31961-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31961.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "900",
    "height": "598",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP31961.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP31961-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31961-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP31961-300x199.jpg",
        "width": "300",
        "height": "199",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31961-300x199.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP31961-900x198.jpg",
        "width": "900",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31961-900x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP31961.jpg",
        "width": 900,
        "height": 598,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31961.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31961.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/146"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=146"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 145,
  "date": "2011-07-13T00:56:36",
  "date_gmt": "2011-07-12T22:56:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31941.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T00:56:36",
  "modified_gmt": "2011-07-12T22:56:36",
  "slug": "_igp3194-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3194-2/",
  "title": {
    "rendered": "_IGP3194"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31941.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31941-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31941-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31941.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "900",
    "height": "598",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP31941.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP31941-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31941-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP31941-300x199.jpg",
        "width": "300",
        "height": "199",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31941-300x199.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP31941-900x198.jpg",
        "width": "900",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31941-900x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP31941.jpg",
        "width": 900,
        "height": 598,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31941.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31941.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/145"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=145"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 144,
  "date": "2011-07-13T00:56:02",
  "date_gmt": "2011-07-12T22:56:02",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31932.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T00:56:02",
  "modified_gmt": "2011-07-12T22:56:02",
  "slug": "_igp3193-3",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3193-3/",
  "title": {
    "rendered": "_IGP3193"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31932.jpg'><img width=\"300\" height=\"212\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31932-300x212.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31932-300x212.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31932.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "900",
    "height": "637",
    "hwstring_small": "height='90' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP31932.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP31932-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31932-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP31932-300x212.jpg",
        "width": "300",
        "height": "212",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31932-300x212.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP31932-900x198.jpg",
        "width": "900",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31932-900x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP31932.jpg",
        "width": 900,
        "height": 637,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31932.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31932.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/144"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=144"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 143,
  "date": "2011-07-13T00:54:33",
  "date_gmt": "2011-07-12T22:54:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31912.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T00:54:33",
  "modified_gmt": "2011-07-12T22:54:33",
  "slug": "_igp3191-3",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3191-3/",
  "title": {
    "rendered": "_IGP3191"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31912.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31912-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31912-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31912.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "900",
    "height": "598",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP31912.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP31912-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31912-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP31912-300x199.jpg",
        "width": "300",
        "height": "199",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31912-300x199.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP31912-900x198.jpg",
        "width": "900",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31912-900x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP31912.jpg",
        "width": 900,
        "height": 598,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31912.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31912.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/143"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=143"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 142,
  "date": "2011-07-13T00:53:25",
  "date_gmt": "2011-07-12T22:53:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31802.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T00:53:25",
  "modified_gmt": "2011-07-12T22:53:25",
  "slug": "_igp3180-3",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3180-3/",
  "title": {
    "rendered": "_IGP3180"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31802.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31802-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31802-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31802-1024x680.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31802.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1200",
    "height": "798",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP31802.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP31802-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31802-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP31802-300x199.jpg",
        "width": "300",
        "height": "199",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31802-300x199.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IGP31802-1024x680.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "680",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31802-1024x680.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP31802-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31802-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP31802.jpg",
        "width": 1200,
        "height": 798,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31802.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31802.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/142"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=142"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 141,
  "date": "2011-07-13T00:49:35",
  "date_gmt": "2011-07-12T22:49:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3206.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T00:49:35",
  "modified_gmt": "2011-07-12T22:49:35",
  "slug": "_igp3206",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3206/",
  "title": {
    "rendered": "Nos encontramos con m\u00e1s compa\u00f1er@s"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3206.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3206-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3206-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3206.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "900",
    "height": "598",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP3206.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP3206-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3206-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP3206-300x199.jpg",
        "width": "300",
        "height": "199",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3206-300x199.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP3206-900x198.jpg",
        "width": "900",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3206-900x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP3206.jpg",
        "width": 900,
        "height": 598,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3206.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1310421979",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3206.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/141"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=141"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 140,
  "date": "2011-07-13T00:46:39",
  "date_gmt": "2011-07-12T22:46:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3204.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T00:46:39",
  "modified_gmt": "2011-07-12T22:46:39",
  "slug": "_igp3204",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3204/",
  "title": {
    "rendered": "Marchamos a juntarnos con la columna suroeste"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3204.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3204-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3204-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3204.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "900",
    "height": "598",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP3204.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP3204-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3204-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP3204-300x199.jpg",
        "width": "300",
        "height": "199",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3204-300x199.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP3204-900x198.jpg",
        "width": "900",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3204-900x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP3204.jpg",
        "width": 900,
        "height": 598,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3204.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1310418017",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3204.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/140"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=140"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 139,
  "date": "2011-07-13T00:44:31",
  "date_gmt": "2011-07-12T22:44:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3197.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T00:44:31",
  "modified_gmt": "2011-07-12T22:44:31",
  "slug": "_igp3197",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3197/",
  "title": {
    "rendered": "Saliendo de la estaci\u00f3n de Atocha"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3197.jpg'><img width=\"300\" height=\"211\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3197-300x211.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3197-300x211.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3197.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "900",
    "height": "635",
    "hwstring_small": "height='90' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP3197.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP3197-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3197-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP3197-300x211.jpg",
        "width": "300",
        "height": "211",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3197-300x211.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP3197-900x198.jpg",
        "width": "900",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3197-900x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP3197.jpg",
        "width": 900,
        "height": 635,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3197.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1310420638",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3197.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/139"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=139"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 138,
  "date": "2011-07-13T00:42:43",
  "date_gmt": "2011-07-12T22:42:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3196.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T00:42:43",
  "modified_gmt": "2011-07-12T22:42:43",
  "slug": "_igp3196",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3196/",
  "title": {
    "rendered": "En Atocha, de preparativos para salir juntos"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3196.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3196-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3196-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3196.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "900",
    "height": "598",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP3196.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP3196-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3196-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP3196-300x199.jpg",
        "width": "300",
        "height": "199",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3196-300x199.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP3196-900x198.jpg",
        "width": "900",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3196-900x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP3196.jpg",
        "width": 900,
        "height": 598,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3196.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3196.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/138"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=138"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 137,
  "date": "2011-07-13T00:41:07",
  "date_gmt": "2011-07-12T22:41:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31931.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T00:41:07",
  "modified_gmt": "2011-07-12T22:41:07",
  "slug": "_igp3193-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3193-2/",
  "title": {
    "rendered": "En el tren, de cachondeo. Ambiente festivo"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31931.jpg'><img width=\"300\" height=\"212\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31931-300x212.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31931-300x212.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31931.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "900",
    "height": "637",
    "hwstring_small": "height='90' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP31931.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP31931-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31931-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP31931-300x212.jpg",
        "width": "300",
        "height": "212",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31931-300x212.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP31931-900x198.jpg",
        "width": "900",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31931-900x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP31931.jpg",
        "width": 900,
        "height": 637,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31931.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31931.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/137"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=137"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 136,
  "date": "2011-07-13T00:40:06",
  "date_gmt": "2011-07-12T22:40:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31911.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T00:40:06",
  "modified_gmt": "2011-07-12T22:40:06",
  "slug": "_igp3191-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3191-2/",
  "title": {
    "rendered": "Haciendo pancartas en el tren"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31911.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31911-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31911-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31911.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "900",
    "height": "598",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP31911.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP31911-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31911-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP31911-300x199.jpg",
        "width": "300",
        "height": "199",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31911-300x199.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP31911-900x198.jpg",
        "width": "900",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31911-900x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP31911.jpg",
        "width": 900,
        "height": 598,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31911.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31911.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/136"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=136"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 135,
  "date": "2011-07-13T00:37:43",
  "date_gmt": "2011-07-12T22:37:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31801.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T00:37:43",
  "modified_gmt": "2011-07-12T22:37:43",
  "slug": "_igp3180-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3180-2/",
  "title": {
    "rendered": "En la estaci\u00f3n de El Escorial"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31801.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31801-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"En El Escorial\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31801-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31801-1024x680.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31801.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "En El Escorial",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1200",
    "height": "798",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP31801.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP31801-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31801-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP31801-300x199.jpg",
        "width": "300",
        "height": "199",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31801-300x199.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IGP31801-1024x680.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "680",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31801-1024x680.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP31801-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31801-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP31801.jpg",
        "width": 1200,
        "height": 798,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31801.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31801.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/135"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=135"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 133,
  "date": "2011-07-13T00:35:15",
  "date_gmt": "2011-07-12T22:35:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3194.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T00:35:15",
  "modified_gmt": "2011-07-12T22:35:15",
  "slug": "_igp3194",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3194/",
  "title": {
    "rendered": "En el tren"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3194.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3194-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3194-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3194.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "900",
    "height": "598",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP3194.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP3194-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3194-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP3194-300x199.jpg",
        "width": "300",
        "height": "199",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3194-300x199.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP3194-900x198.jpg",
        "width": "900",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3194-900x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP3194.jpg",
        "width": 900,
        "height": 598,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3194.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3194.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/133"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=133"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 132,
  "date": "2011-07-13T00:33:10",
  "date_gmt": "2011-07-12T22:33:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3193.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T00:33:10",
  "modified_gmt": "2011-07-12T22:33:10",
  "slug": "_igp3193",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3193/",
  "title": {
    "rendered": "En el tren, ambiente festivo, cantamos consignas"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3193.jpg'><img width=\"300\" height=\"212\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3193-300x212.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3193-300x212.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3193.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "900",
    "height": "637",
    "hwstring_small": "height='90' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP3193.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP3193-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3193-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP3193-300x212.jpg",
        "width": "300",
        "height": "212",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3193-300x212.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP3193-900x198.jpg",
        "width": "900",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3193-900x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP3193.jpg",
        "width": 900,
        "height": 637,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3193.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3193.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/132"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=132"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 131,
  "date": "2011-07-13T00:29:26",
  "date_gmt": "2011-07-12T22:29:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3191.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T00:29:26",
  "modified_gmt": "2011-07-12T22:29:26",
  "slug": "_igp3191",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3191/",
  "title": {
    "rendered": "En el tren haciendo pancartas"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3191.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3191-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3191-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3191.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "900",
    "height": "598",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP3191.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP3191-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3191-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP3191-300x199.jpg",
        "width": "300",
        "height": "199",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3191-300x199.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP3191-900x198.jpg",
        "width": "900",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3191-900x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP3191.jpg",
        "width": 900,
        "height": 598,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3191.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3191.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/131"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=131"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 130,
  "date": "2011-07-13T00:25:21",
  "date_gmt": "2011-07-12T22:25:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3180.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-13T00:25:21",
  "modified_gmt": "2011-07-12T22:25:21",
  "slug": "_igp3180",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/_igp3180/",
  "title": {
    "rendered": "En la estaci\u00f3n de El Escorial"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3180.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3180-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3180-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3180-1024x680.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3180.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>Aqu\u00ed estamos antes de coger el tren.</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed estamos antes de coger el tren.</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1200",
    "height": "798",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP3180.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP3180-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3180-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP3180-300x199.jpg",
        "width": "300",
        "height": "199",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3180-300x199.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IGP3180-1024x680.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "680",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3180-1024x680.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP3180-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3180-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP3180.jpg",
        "width": 1200,
        "height": 798,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3180.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "Jose Ignacio Suarez Aguado",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 127,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3180.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/130"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=130"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 127,
  "date": "2011-07-13T01:25:46",
  "date_gmt": "2011-07-12T23:25:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=127"
  },
  "modified": "2011-07-13T01:35:25",
  "modified_gmt": "2011-07-12T23:35:25",
  "slug": "fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/",
  "title": {
    "rendered": "Fotos Mani 19J contra el Pacto de Euro"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"../files/2011/07/IGP3204.jpg\"></a><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31802.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-142\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31802-300x199.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"199\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31802-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31802-1024x680.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31802.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31912.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-143\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31912-300x199.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"199\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31912-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31912.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><br />\nEn la estaci\u00f3n de El Escorial\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Pintando pancartas en el tren</p>\n<p><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31932.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-144\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31932-300x212.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"212\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31932-300x212.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31932.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31941.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-145\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31941-300x199.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"199\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31941-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31941.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>En el tren camino de Madrid, de cachondeo. Ambiente festivo.</p>\n<p><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31962.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-147\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31962-300x199.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"199\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31962-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP31962.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>En la estaci\u00f3n de Atocha, organiz\u00e1ndonos para salir juntos</p>\n<p><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32041.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-148\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32041-300x199.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"199\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32041-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32041.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32061.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-149\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32061-300x199.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"199\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32061-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP32061.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3207.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-150\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3207-300x199.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"199\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3207-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3207.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3208.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-151\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3208-300x199.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"199\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3208-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3208.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>Nos encontramos con m\u00e1s compa\u00f1er@s de Zarzalejo y El Escorial, y nos unimos a la gran columna que viene de Vallecas. \u00a1Nos reciben con aplausos y vivas!</p>\n<p><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3209.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-152\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3209-199x300.jpg\" alt=\"\" width=\"199\" height=\"300\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3209-199x300.jpg 199w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3209.jpg 598w\" sizes=\"(max-width: 199px) 100vw, 199px\" /></a><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3211.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-153\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3211-300x207.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"207\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3211-300x207.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3211.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3213.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-155\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3213-300x152.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"152\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3213-300x152.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3213-1024x518.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3213.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3215.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-156\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3215-300x199.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"199\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3215-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3215.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>Marchamos tod@s con nuestras pancartas, desde Atocha a Neptuno</p>\n<p><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3216.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-157\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3216-300x199.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"199\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3216-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3216.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3232.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-158\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3232-300x199.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"199\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3232-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3232.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>En el Paseo del Prado&#8230;\u00a1Fiesta combativa! Elegimos ir por la sombra&#8230;Cantamos consignas, lo pasamos muy bien, inclu\u00eddas beb\u00e9s, ni\u00f1@s, preadolescentes, j\u00f3venes, adultos, viejas, etc.</p>\n<p>\u00a1Cu\u00e1nta energ\u00eda!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En la estaci\u00f3n de El Escorial\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Pintando pancartas en el tren En el tren camino de Madrid, de cachondeo. Ambiente festivo. En la estaci\u00f3n de Atocha, organiz\u00e1ndonos para salir juntos Nos encontramos con m\u00e1s compa\u00f1er@s de Zarzalejo y El Escorial, &hellip; <a href=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/13/fotos-mani-19j-contra-el-pacto-de-euro/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/127"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=127"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/127/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 160,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/127/revisions/160"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=127"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=127"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=127"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 121,
  "date": "2011-07-12T23:48:17",
  "date_gmt": "2011-07-12T21:48:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=121"
  },
  "modified": "2011-07-16T02:22:49",
  "modified_gmt": "2011-07-16T00:22:49",
  "slug": "acta-asamblea-9j",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/12/acta-asamblea-9j/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea 9J"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA DE ZARZALEJO<br />\nFecha: 09/07/2011<br />\nLugar: Plaza del Ayuntamiento. Zarzalejo Pueblo.<br />\nDuraci\u00f3n: 11.30-13.30 horas<br />\nAsistencia: entre 16-28 personas (acude un compa\u00f1ero de la Asamblea de Puente de Vallekas, y nos felicita por el trabajo realizado).<br />\nORDEN DEL D\u00cdA<br />\n1. ESTABLECIMIENTO FUNCIONES DE LA ASAMBLEA<br />\nSe recuerda que hay que rotar en las funciones, para que todas participemos y favorezca el aprendizaje de la metodolog\u00eda asamblearia.<br />\nModera: Pen\u00e9lope<br />\nToma turnos: Bego\u00f1a<br />\nToma acta: Ana<br />\n2. PORTAVOZ PARA LA ASAMBLEA POPULAR DE MADRID (APM). 10 JULIO 2011.<br />\nAna se ofrece como portavoz.<br />\nSe expresa la necesidad de que el papel de portavoz vaya rotando, que no siempre bajen las mismas. Es una oportunidad para que todas conozcamos lo que ocurre en la Asamblea de Sol y ver su funcionamiento.<br />\n3. INTERRUPCI\u00d3N DE LA ASAMBLEA POR LA GUARDIA CIVIL.<br />\nSe acercan dos agentes pidiendo la identificaci\u00f3n de los presentes. Se conversa con ellos, se les dice que por qu\u00e9 nos piden que nos identifiquemos y al resto de ciudadanas y ciudadanos que est\u00e1n en la plaza no se procede igual. Nos comentan que reciben \u00f3rdenes de sus superiores para averiguar por qu\u00e9 nos juntamos.<br />\nSe marchan sin m\u00e1s consecuencias. A la media hora, se acerca un nuevo agente, \u00e9ste con mayor educaci\u00f3n y humor que los anteriores, para preguntarnos qu\u00e9 hacemos all\u00ed. Le contestamos. Y se marcha tranquilamente.<br />\nCierto nerviosismo ante esta situaci\u00f3n ha provocado que llam\u00e1ramos a las compa\u00f1eras y los compa\u00f1eros de la Asamblea de El Escorial para buscar apoyo, ya que \u00e9ramos pocas personas en la asamblea y no sab\u00edamos la reacci\u00f3n de la Autoridad ante nuestra negativa a identificarnos.<br />\nLeemos el protocolo de actuaci\u00f3n. Resumen:<br />\n&#8211; Estamos obligadas a ser identificadas.<br />\n&#8211; Tenemos derecho a pedir el n\u00famero de identificaci\u00f3n del agente que nos pide la documentaci\u00f3n (DNI/pasaporte).<br />\n&#8211; NO entregar nunca el documento identificativo (DNI/pasaporte).<br />\n&#8211; En caso de resistencia, podemos ser detenidas.<br />\nFinalmente, acuden varias personas de la Asamblea de El Escorial, las cuales nos ratifican lo explicado en el protocolo.<br />\n4. REFORMA LEY ELECTORAL.<br />\nSe lee lo que se dice desde Sol. Es un tema a medio/largo plazo.<br />\nComisi\u00f3n Pol\u00edtica est\u00e1recibiendo informaci\u00f3n.<br />\nDesde la Asamblea de Sol se pide que se trate y se lleven propuestas concretas.<br />\nAcuerdo: quien tenga una propuesta de reforma, que lo mande a la lista de correo (googlegroups).<br />\n5. COORDINACI\u00d3N DE PROPUESTAS DE ASAMBLEAS LOCALES PARA RECIBIR A LAS MARCHAS POPULARES INDIGNADAS, 23 JULIO_MARCHA A MADRID<br />\nComisi\u00f3n Comunicaci\u00f3n informa que nos uniremos a la ruta Noroeste, que viene de Galicia y Asturias, se juntan en Le\u00f3n, llegar\u00e1n a Villacast\u00edn y de all\u00ed a Villalba, donde se les recibir\u00e1, habr\u00e1 asamblea, y al d\u00eda sgte. (23 Julio) se bajar\u00e1 a Sol.<br />\nAcuerdo: se decide ir a Villalba, llevar comida, asistir a la asamblea y bajar todas juntas el 23 Julio a Sol. Se ir\u00e1 por la Ca\u00f1ada Real. La gente que no pueda/quiera ir andando, bajar\u00e1 en tren a Madrid.<br />\nLa Comisi\u00f3n Comunicaci\u00f3n estar\u00e1 pendiente del correo, en comunicaci\u00f3n con las compa\u00f1eras de la Asamblea de Villalba, para ver qu\u00e9 necesidades tienen (comida, enseres, etc.).<br />\n6. PUNTO DE INFORMACI\u00d3N DE SOL.<br />\nMarga y Manu informan que necesitan relevo. Ellos hicieron relevo el viernes 8. Informan de que est\u00e1 todo muy organizado, te explican lo que tienes que hacer. Les han dicho que con todas personas de las asambleas, ser\u00eda necesario 2 portavoces/asamblea durante 2 horas/quincenal.<br />\nSe recuerda que en el primer acta de la asamblea se acord\u00f3 apoyar a Sol.<br />\nSe ve la posibilidad de fijar 1 d\u00eda/quincenal para bajar a apoyar.<br />\nHay cierta resistencia a bajar; se recuerda que hay que hacer rotaciones para que no bajen siempre las mismas personas para que no se quemen, y as\u00ed todas vayamos aprendiendo e implic\u00e1ndonos m\u00e1s.<br />\nPropuesta: Bego\u00f1a y otra persona bajan el lunes 11 al pto. de info de Sol y preguntan qu\u00e9 necesitan, explic\u00e1ndoles nuestra situaci\u00f3n.<br />\n7. CAPI+BIBLIO<br />\nComisi\u00f3n de pol\u00edtica local informa que han trabajado s\u00f3lo en relaci\u00f3n al CAPI. Han entregado una solicitud de reuni\u00f3n con persona del equipo de gobierno para conocer la situaci\u00f3n del servicio. Adem\u00e1s, les indican que la Asamblea tiene propuestas.<br />\nSi no contestan en esta semana, volver\u00e1n a insistir. Si siguen sin contestar, se har\u00e1 un comunicado p\u00fablico.<br />\nUna subvenci\u00f3n de a CAM paga a un trabajador para gestionar el CAPI. Es subvenci\u00f3n de car\u00e1cter temporal.<br />\nPropuesta: que se agilice la subvenci\u00f3n; cuando no haya subvenci\u00f3n, se har\u00eda un listado de las vecinas para rotar en la gesti\u00f3n del CAPI, y el mantenimiento ser\u00eda a cargo del Ayuntamiento.<br />\nSe lee un comunicado de Enrique Pastor, que corresponde con lo expuesto por la comisi\u00f3n.<br />\nEl CAPI lo lleva el consorcio Sierra Oeste, y la biblio por las corporaciones locales. Y como son usos diferentes, se han tratado de forma separada.<br />\n[Se recuerda que en la anterior asamblea se dijo de \u201creivindicar el uso de biblioteca conjunto al del Capi.\u201d<br />\nTambi\u00e9n se dijo \u201cSe establece la propuesta de hacer otra recogida de firmas esta vez incluyendo a la biblioteca y al Capi juntos.\u201d]<br />\nPropuestas:<br />\n&#8211; definir los usos de la biblio<br />\n&#8211; cuando la comisi\u00f3n pol\u00edtica reciba al Ayuntamiento, tambi\u00e9n le comenten el tema de la biblio.<br />\n8. PARTICIPACI\u00d3N DE LA POBLACI\u00d3N DE ZARZALEJO<br />\nPropuestas:<br />\n&#8211; Asun, acompa\u00f1ada de una figura masculina, se encarga de hablar con los imanes para que se animen a participar y transmitirles que la Asamblea les apoya.<br />\n&#8211; Se forma un grupo de trabajo de difusi\u00f3n (Bego\u00f1a, Camila, Dani, Paquita) que se encarga de elaborar un documento de difusi\u00f3n de la Asamblea para facilitar la participaci\u00f3n de vecinas y vecinos en la Asamblea (qui\u00e9nes somos, por qu\u00e9, para qu\u00e9, datos de contacto, etc.). Plazo para tener el documento: 1 semana. Lo env\u00edan a la lista de correo y se hacen aportaciones.<br />\nSe ve importante organizar el buzoneo del documento, en funci\u00f3n de donde viva cada una.<br />\n9. BUZ\u00d3N DE SUGERENCIAS<br />\nPropuesta: Bel\u00e9n y Asun gestionan la rotaci\u00f3n de colocaci\u00f3n del buz\u00f3n en diferentes comercios del pueblo (panader\u00eda\u2026).<br />\n10. ORDEN DEL D\u00cdA DE SOL<br />\n\u00c9ste es el orden del d\u00eda para la siguiente APM:<br />\n1- INFORMACI\u00d3N:<br />\na. Reflexi\u00f3n sobre las actas de la III APM y orden del d\u00eda de la IV (no tratado)<br />\nb. Marchas Populares Indignadas (consensuado)<br />\nc. Desahucios (consensuado)<br />\nd. Canal de Isabel II (no tratado)<br />\n2- Trabajo en grupo de lxs portavoces, seg\u00fan criterios geogr\u00e1ficos<br />\n3- Temas organizativos de la APM<br />\na. Posicionamiento asambleas Locales respecto a la propuesta de \u201c Estructura y funcionamiento de la APM\u201d enunciada por la comisi\u00f3n de Barrios en la 2\u00aa APM de 12 de Junio. (consensuado)<br />\nb. Toma de decisiones (sobre las asambleas presentes / sobre el total /necesidad de qu\u00f3rum de asambleas para tomar una decisi\u00f3n en la APM) (consensuado)<br />\n4- Coordinaci\u00f3n de propuestas de las asambleas locales para recibir a las MPI (Marchas Populares Indignadas) (consensuado)<br />\n5- Propuestas relativas a la visita del Papa: se consensu\u00f3 oponernos al gasto de dinero p\u00fablico, de la utilizaci\u00f3n -con \u00e1nimo de lucro-de instalaciones p\u00fablicas (colegios, etc.) y de la desgravaci\u00f3n de impuestos de las empresas que patrocinan. Hay que recalcar que hemos recogido bastantes firmas en relaci\u00f3n a este tema.<br />\n6- Propuestas globales respecto al CYII si las hay. (no tratado)<br />\n7- Coordinaci\u00f3n de iniciativas e informaci\u00f3n relativa a la asistencia de lxs vecinxs a los plenos (no tratado en la asamblea, pero s\u00ed se ha asistido [9 personas])<br />\n8- Otras propuestas globales para la APM posteriores al 26 de junio (no tratado)<br />\n9- Fecha y lugar de la pr\u00f3xima asamblea. Propuesta: turnar la asamblea entre zarzalejo de arriba y abajo (no consensuado)<br />\n3 septiembre. Plaza Llano del Soldado (Plaza de la Iglesia). Zarzalejo (La Estaci\u00f3n). 12pm.<br />\n10. COMISI\u00d3N DE CONSUMO<br />\nPropuesta: crear comisi\u00f3n de Medio Ambiente. Se pospone a sgte. Asamblea (3 sept)<br />\n11. FORMAR GRUPOS DE TRABAJO (GT).<br />\nPropuesta: se encarga Comisi\u00f3n Comunicaci\u00f3n.<br />\nTemas pendientes:<br />\n&#8211; Retomar gesti\u00f3n de la colocaci\u00f3n de carteles.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA DE ZARZALEJO Fecha: 09/07/2011 Lugar: Plaza del Ayuntamiento. Zarzalejo Pueblo. Duraci\u00f3n: 11.30-13.30 horas Asistencia: entre 16-28 personas (acude un compa\u00f1ero de la Asamblea de Puente de Vallekas, y nos felicita por el trabajo realizado). ORDEN DEL D\u00cdA 1. &hellip; <a href=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/12/acta-asamblea-9j/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/121"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=121"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/121/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 125,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/121/revisions/125"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=121"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=121"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=121"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 117,
  "date": "2011-07-12T00:23:54",
  "date_gmt": "2011-07-11T22:23:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=117"
  },
  "modified": "2011-07-12T00:23:54",
  "modified_gmt": "2011-07-11T22:23:54",
  "slug": "informe-apm-10j",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/12/informe-apm-10j/",
  "title": {
    "rendered": "Informe APM 10J"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola a todas y todos,</p>\n<p>Ayer, en la APM (Asamblea Popular de Madrid), las portavoces de cada<br />\npueblo/barrio nos reunimos por grupos geogr\u00e1ficos (nosotras somos del grupo<br />\n6, que engloba a los pueblos de la zona Noroeste-Oeste).<br />\nAcudimos 11 portavoces (y en el grupo somos unos 30 pueblos&#8230;).<br />\nSe trataron los temas del orden del d\u00eda de la APM, viendo si se hab\u00edan<br />\ntratado o no en cada asamblea.</p>\n<p>En relaci\u00f3n a las MPI (Marchas Populares Indignadas), la idea es que todas<br />\nlas marchas entren en Sol a la misma hora del 23J (se dijo que entre las<br />\n20.30-21h), por diferentes entradas de la Plaza. As\u00ed, se han establecido 4<br />\nptos. de recibimiento. A nosotras, zona Oeste, el pto. de encuentro que nos<br />\ncorresponde es el Parque del Oeste.<br />\nDestaco *varias convocatorias* para este tema:<br />\n*Lunes 11 Julio, 19h, biblioteca Miguel Hern\u00e1ndez (Villalba): organizaci\u00f3n<br />\nde la marcha a Sol.<br />\nMi\u00e9rcoles 13 Julio, 20.30h, Caja Madrid al lado de Puerta del Sol: reuni\u00f3n<br />\norganizaci\u00f3n-coordinaci\u00f3n marchas.<br />\nS\u00e1bado 16 Julio, 19h, biblioteca Miguel Hern\u00e1ndez (Villalba): Asamblea Zona<br />\nNoroeste.*</p>\n<p>El enlace al grupo de la Asamblea Zona Noroeste en la plataforma n-1 es:<br />\n<a rel=\"nofollow\" href=\"http://www.google.com/url?sa=D&amp;q=https://n-1.cc/pg/groups/374522/asamblea-zona-noroeste/\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/groups/374522/asamblea-zona-noroeste/</a></p>\n<p>Genial si la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n puede subir esta info de convocatorias<br />\ny enlace al blog.</p>\n<p>SALUDos</p>\n<p>Ana</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola a todas y todos, Ayer, en la APM (Asamblea Popular de Madrid), las portavoces de cada pueblo/barrio nos reunimos por grupos geogr\u00e1ficos (nosotras somos del grupo 6, que engloba a los pueblos de la zona Noroeste-Oeste). Acudimos 11 portavoces &hellip; <a href=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/12/informe-apm-10j/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/117"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=117"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/117/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 120,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/117/revisions/120"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=117"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=117"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=117"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 112,
  "date": "2011-07-06T00:14:11",
  "date_gmt": "2011-07-05T22:14:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/3\u00aa-ASAMBLEA-ZARZALEJO.pdf"
  },
  "modified": "2011-07-06T00:14:11",
  "modified_gmt": "2011-07-05T22:14:11",
  "slug": "3%c2%aa-asamblea-zarzalejo",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/06/30/acta-asamblea-25j/3%c2%aa-asamblea-zarzalejo/",
  "title": {
    "rendered": "3\u00aa ASAMBLEA ZARZALEJO"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/3\u00aa-ASAMBLEA-ZARZALEJO.pdf'>3\u00aa ASAMBLEA ZARZALEJO</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>3\u00aa ASAMBLEA ZARZALEJO</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 62,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/3\u00aa-ASAMBLEA-ZARZALEJO.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/112"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=112"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 106,
  "date": "2011-07-05T23:51:40",
  "date_gmt": "2011-07-05T21:51:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=106"
  },
  "modified": "2011-07-06T00:15:27",
  "modified_gmt": "2011-07-05T22:15:27",
  "slug": "asistencia-al-pleno-municipal-1j",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/05/asistencia-al-pleno-municipal-1j/",
  "title": {
    "rendered": "Asistencia al Pleno Municipal 1J"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola compas!!<br />\nHoy hemos asistido 9 personas al pleno del ayuntamiento de Zarzalejo.<br />\nHago un breve resumen de lo que se dijo, aunque lo principal ha sido que sabemos pr\u00f3ximas convocatorias.</p>\n<ul>\n<li>Concejal\u00edas que conforman el ayuntamiento: Servicios sociales inmigraci\u00f3n y hacienda.</li>\n</ul>\n<p>Urbanismo y medio ambiente<br />\nCultura deportes y festejos</p>\n<ul>\n<li>Se  describen todas las competencias de la alcald\u00eda. (licencias,  aprobaciones de proyectos, cargos de delegaci\u00f3n de gobiernos,sanciones  seg\u00fan ordenanazas municipales aprobaciones ofertas de empleo p\u00fablico&#8230;)</li>\n<li>Se describen competencias del pleno de la junta de gobierno local.</li>\n<li><strong>Periodicidad de plenos: segundos mi\u00e9rcoles de cada trimestre a las 9:30.</strong></li>\n<li>Juntas de gobierno local : ( a \u00e9stas no se puede asistir, pero se publican actas): jueves a las 9:30</li>\n<li>Mancomunidad de Zarzalejo y Fresnedillas: representante el alcalde.</li>\n<li>Consejo escolar: representante concejala de cultura.</li>\n<li>Consejo tur\u00edstico Sierra Oeste: representante el alcalde.</li>\n</ul>\n<p>Como  punto extraordinario del orden del d\u00eda se ha tratado la petici\u00f3n de  Iberdrola de construir un centro para mejorar el suministro el\u00e9ctrico.</p>\n<p>Si  me falta algo lo a\u00f1adis. Creo que hoy hemos dado un &#171;peque\u00f1o gran  paso&#187;. Que esto no se pare, que vean presencia vecinal del pueblo, hoy  yo creo\u00a0 que en las caras\u00a0 de la corporaci\u00f3n,se notaba la &#187; sorpresa&#187;&#8230;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola compas!! Hoy hemos asistido 9 personas al pleno del ayuntamiento de Zarzalejo. Hago un breve resumen de lo que se dijo, aunque lo principal ha sido que sabemos pr\u00f3ximas convocatorias. Concejal\u00edas que conforman el ayuntamiento: Servicios sociales inmigraci\u00f3n y &hellip; <a href=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/05/asistencia-al-pleno-municipal-1j/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/106"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=106"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/106/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 116,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/106/revisions/116"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=106"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=106"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=106"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 103,
  "date": "2011-07-05T10:15:53",
  "date_gmt": "2011-07-05T08:15:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3089_op.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-05T10:15:53",
  "modified_gmt": "2011-07-05T08:15:53",
  "slug": "_igp3089_op",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/05/fotos-asambleas/_igp3089_op/",
  "title": {
    "rendered": "1\u00aa asamblea"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3089_op.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3089_op-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3089_op-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3089_op-1024x679.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3089_op.jpg 1402w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1402",
    "height": "931",
    "hwstring_small": "height='84' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP3089_op.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP3089_op-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3089_op-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP3089_op-300x199.jpg",
        "width": "300",
        "height": "199",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3089_op-300x199.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IGP3089_op-1024x679.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "679",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3089_op-1024x679.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP3089_op-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3089_op-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP3089_op.jpg",
        "width": 1402,
        "height": 931,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3089_op.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 92,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3089_op.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/103"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=103"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 102,
  "date": "2011-07-05T10:15:49",
  "date_gmt": "2011-07-05T08:15:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3085_op.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-05T10:15:49",
  "modified_gmt": "2011-07-05T08:15:49",
  "slug": "_igp3085_op",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/05/fotos-asambleas/_igp3085_op/",
  "title": {
    "rendered": "1\u00aa asamblea"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3085_op.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3085_op-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3085_op-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3085_op-1024x679.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3085_op.jpg 1402w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1402",
    "height": "931",
    "hwstring_small": "height='84' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP3085_op.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP3085_op-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3085_op-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP3085_op-300x199.jpg",
        "width": "300",
        "height": "199",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3085_op-300x199.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IGP3085_op-1024x679.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "679",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3085_op-1024x679.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP3085_op-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3085_op-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP3085_op.jpg",
        "width": 1402,
        "height": 931,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3085_op.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 92,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3085_op.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/102"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=102"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 101,
  "date": "2011-07-05T10:15:45",
  "date_gmt": "2011-07-05T08:15:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3077_op.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-05T10:15:45",
  "modified_gmt": "2011-07-05T08:15:45",
  "slug": "_igp3077_op",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/05/fotos-asambleas/_igp3077_op/",
  "title": {
    "rendered": "1\u00aa asamblea"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3077_op.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3077_op-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3077_op-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3077_op-1024x679.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3077_op.jpg 1402w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1402",
    "height": "931",
    "hwstring_small": "height='84' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP3077_op.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP3077_op-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3077_op-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP3077_op-300x199.jpg",
        "width": "300",
        "height": "199",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3077_op-300x199.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IGP3077_op-1024x679.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "679",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3077_op-1024x679.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP3077_op-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3077_op-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP3077_op.jpg",
        "width": 1402,
        "height": 931,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3077_op.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 92,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3077_op.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/101"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=101"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 100,
  "date": "2011-07-05T10:15:38",
  "date_gmt": "2011-07-05T08:15:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3073_op.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-05T10:15:38",
  "modified_gmt": "2011-07-05T08:15:38",
  "slug": "_igp3073_op",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/05/fotos-asambleas/_igp3073_op/",
  "title": {
    "rendered": "1\u00aa asamblea"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3073_op.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3073_op-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3073_op-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3073_op-1024x679.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3073_op.jpg 1402w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1402",
    "height": "931",
    "hwstring_small": "height='84' width='128'",
    "file": "2011/07/IGP3073_op.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IGP3073_op-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3073_op-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IGP3073_op-300x199.jpg",
        "width": "300",
        "height": "199",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3073_op-300x199.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IGP3073_op-1024x679.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "679",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3073_op-1024x679.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IGP3073_op-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3073_op-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IGP3073_op.jpg",
        "width": 1402,
        "height": 931,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3073_op.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 92,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3073_op.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/100"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=100"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 92,
  "date": "2011-07-05T01:07:26",
  "date_gmt": "2011-07-04T23:07:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=92"
  },
  "modified": "2011-07-05T10:23:29",
  "modified_gmt": "2011-07-05T08:23:29",
  "slug": "fotos-asambleas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/05/fotos-asambleas/",
  "title": {
    "rendered": "fotos asambleas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3077_op.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-101\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3077_op-300x199.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"199\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3077_op-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3077_op-1024x679.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3077_op.jpg 1402w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3085_op.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-102\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3085_op-300x199.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"199\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3085_op-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3085_op-1024x679.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3085_op.jpg 1402w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3089_op.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-103\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3089_op-300x199.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"199\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3089_op-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3089_op-1024x679.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3089_op.jpg 1402w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1524.jpg\"></a><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3073_op.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-100\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3073_op-300x199.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"199\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3073_op-300x199.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3073_op-1024x679.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/IGP3073_op.jpg 1402w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><img class=\"alignnone size-medium wp-image-88\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1524-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1524-300x225.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1524-1024x768.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1524.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1523.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-87\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1523-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1523-300x225.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1523-1024x768.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1523.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1522.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-86\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1522-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1522-300x225.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1522-1024x768.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1522.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1210.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-85\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1210-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1210-300x225.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1210-1024x768.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1210.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1207.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-84\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1207-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1207-300x225.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1207-1024x768.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1207.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1201.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-80\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1201-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1201-300x225.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1201-1024x768.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1201.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1525.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-79\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1525-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1525-300x225.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1525-1024x768.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1525.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1206.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-83\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1206-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1206-300x225.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1206-1024x768.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1206.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1203.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-81\" src=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1203-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1203-300x225.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1203-1024x768.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1203.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/92"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=92"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/92/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 99,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/92/revisions/99"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=92"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=92"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=92"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 88,
  "date": "2011-07-05T00:38:52",
  "date_gmt": "2011-07-04T22:38:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1524.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-05T00:38:52",
  "modified_gmt": "2011-07-04T22:38:52",
  "slug": "foto1524",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/05/fotos-asambleas/foto1524/",
  "title": {
    "rendered": "Foto 3\u00aa asamblea"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1524.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1524-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1524-300x225.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1524-1024x768.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1524.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1280",
    "height": "960",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/07/Foto1524.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Foto1524-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1524-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Foto1524-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1524-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Foto1524-1024x768.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "768",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1524-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Foto1524-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1524-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Foto1524.jpg",
        "width": 1280,
        "height": 960,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1524.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "C3-00",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1309032980",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 92,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1524.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/88"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=88"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 87,
  "date": "2011-07-05T00:38:47",
  "date_gmt": "2011-07-04T22:38:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1523.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-05T00:38:47",
  "modified_gmt": "2011-07-04T22:38:47",
  "slug": "foto1523",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/05/fotos-asambleas/foto1523/",
  "title": {
    "rendered": "Foto 3\u00aa asamblea"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1523.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1523-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1523-300x225.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1523-1024x768.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1523.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1280",
    "height": "960",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/07/Foto1523.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Foto1523-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1523-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Foto1523-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1523-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Foto1523-1024x768.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "768",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1523-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Foto1523-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1523-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Foto1523.jpg",
        "width": 1280,
        "height": 960,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1523.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "C3-00",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1309032976",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 92,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1523.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/87"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=87"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 86,
  "date": "2011-07-05T00:38:42",
  "date_gmt": "2011-07-04T22:38:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1522.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-05T00:38:42",
  "modified_gmt": "2011-07-04T22:38:42",
  "slug": "foto1522",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/05/fotos-asambleas/foto1522/",
  "title": {
    "rendered": "Foto 3\u00aa asamblea"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1522.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1522-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1522-300x225.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1522-1024x768.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1522.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1280",
    "height": "960",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/07/Foto1522.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Foto1522-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1522-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Foto1522-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1522-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Foto1522-1024x768.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "768",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1522-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Foto1522-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1522-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Foto1522.jpg",
        "width": 1280,
        "height": 960,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1522.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "C3-00",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1309032972",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 92,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1522.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/86"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=86"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 85,
  "date": "2011-07-05T00:38:37",
  "date_gmt": "2011-07-04T22:38:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1210.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-05T00:38:37",
  "modified_gmt": "2011-07-04T22:38:37",
  "slug": "foto1210",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/05/fotos-asambleas/foto1210/",
  "title": {
    "rendered": "Foto 2\u00aa asamblea"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1210.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1210-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1210-300x225.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1210-1024x768.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1210.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1280",
    "height": "960",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/07/Foto1210.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Foto1210-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1210-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Foto1210-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1210-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Foto1210-1024x768.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "768",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1210-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Foto1210-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1210-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Foto1210.jpg",
        "width": 1280,
        "height": 960,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1210.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "C3-00",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1307802522",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 92,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1210.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/85"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=85"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 84,
  "date": "2011-07-05T00:38:31",
  "date_gmt": "2011-07-04T22:38:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1207.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-05T00:38:31",
  "modified_gmt": "2011-07-04T22:38:31",
  "slug": "foto1207",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/05/fotos-asambleas/foto1207/",
  "title": {
    "rendered": "Foto1207"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1207.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1207-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1207-300x225.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1207-1024x768.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1207.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1280",
    "height": "960",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/07/Foto1207.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Foto1207-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1207-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Foto1207-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1207-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Foto1207-1024x768.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "768",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1207-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Foto1207-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1207-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Foto1207.jpg",
        "width": 1280,
        "height": 960,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1207.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "C3-00",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1307795695",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 92,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1207.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/84"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=84"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 83,
  "date": "2011-07-05T00:38:25",
  "date_gmt": "2011-07-04T22:38:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1206.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-05T00:38:25",
  "modified_gmt": "2011-07-04T22:38:25",
  "slug": "foto1206",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/05/fotos-asambleas/foto1206/",
  "title": {
    "rendered": "Foto 2\u00aa asamblea"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1206.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1206-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1206-300x225.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1206-1024x768.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1206.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1280",
    "height": "960",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/07/Foto1206.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Foto1206-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1206-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Foto1206-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1206-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Foto1206-1024x768.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "768",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1206-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Foto1206-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1206-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Foto1206.jpg",
        "width": 1280,
        "height": 960,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1206.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "C3-00",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1307795692",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 92,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1206.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/83"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=83"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 82,
  "date": "2011-07-05T00:38:19",
  "date_gmt": "2011-07-04T22:38:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1204.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-05T00:38:19",
  "modified_gmt": "2011-07-04T22:38:19",
  "slug": "foto1204",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/foto1204/",
  "title": {
    "rendered": "Foto 2\u00aa asamblea"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1204.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1204-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1204-300x225.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1204-1024x768.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1204.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1280",
    "height": "960",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/07/Foto1204.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Foto1204-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1204-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Foto1204-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1204-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Foto1204-1024x768.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "768",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1204-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Foto1204-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1204-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Foto1204.jpg",
        "width": 1280,
        "height": 960,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1204.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "C3-00",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1307795590",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1204.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/82"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=82"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 81,
  "date": "2011-07-05T00:38:13",
  "date_gmt": "2011-07-04T22:38:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1203.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-05T00:38:13",
  "modified_gmt": "2011-07-04T22:38:13",
  "slug": "foto1203",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/05/fotos-asambleas/foto1203/",
  "title": {
    "rendered": "Foto 2\u00aa asamblea"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1203.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1203-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1203-300x225.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1203-1024x768.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1203.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1280",
    "height": "960",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/07/Foto1203.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Foto1203-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1203-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Foto1203-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1203-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Foto1203-1024x768.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "768",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1203-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Foto1203-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1203-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Foto1203.jpg",
        "width": 1280,
        "height": 960,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1203.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "C3-00",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1307795582",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 92,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1203.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/81"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=81"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 80,
  "date": "2011-07-05T00:38:06",
  "date_gmt": "2011-07-04T22:38:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1201.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-05T00:38:06",
  "modified_gmt": "2011-07-04T22:38:06",
  "slug": "foto1201",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/05/fotos-asambleas/foto1201/",
  "title": {
    "rendered": "Foto 2\u00aa asamblea"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1201.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1201-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1201-300x225.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1201-1024x768.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1201.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1280",
    "height": "960",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/07/Foto1201.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Foto1201-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1201-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Foto1201-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1201-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Foto1201-1024x768.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "768",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1201-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Foto1201-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1201-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Foto1201.jpg",
        "width": 1280,
        "height": 960,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1201.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "C3-00",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1307795576",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 92,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1201.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/80"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=80"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 79,
  "date": "2011-07-05T00:37:58",
  "date_gmt": "2011-07-04T22:37:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1525.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-05T00:37:58",
  "modified_gmt": "2011-07-04T22:37:58",
  "slug": "foto1525",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/07/05/fotos-asambleas/foto1525/",
  "title": {
    "rendered": "foto 3\u00aa asamblea"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1525.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1525-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1525-300x225.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1525-1024x768.jpg 1024w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1525.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1280",
    "height": "960",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/07/Foto1525.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Foto1525-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1525-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Foto1525-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1525-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Foto1525-1024x768.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "768",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1525-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Foto1525-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1525-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Foto1525.jpg",
        "width": 1280,
        "height": 960,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1525.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "C3-00",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1309037509",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 92,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Foto1525.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/79"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=79"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 76,
  "date": "2011-06-30T02:30:37",
  "date_gmt": "2011-06-30T00:30:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/PROPUESTAS-Zarzalejo-en-transici\u00f3n.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-30T02:30:37",
  "modified_gmt": "2011-06-30T00:30:37",
  "slug": "propuestas-zarzalejo-en-transicion",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/06/30/propuestas-de-zarzalejo-en-transicion/propuestas-zarzalejo-en-transicion/",
  "title": {
    "rendered": "PROPUESTAS Zarzalejo en transici\u00f3n"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/PROPUESTAS-Zarzalejo-en-transici\u00f3n.pdf'>PROPUESTAS Zarzalejo en transici\u00f3n</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>PROPUESTAS Zarzalejo en transici\u00f3n</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 73,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/PROPUESTAS-Zarzalejo-en-transici\u00f3n.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/76"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=76"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 73,
  "date": "2011-06-30T02:31:57",
  "date_gmt": "2011-06-30T00:31:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=73"
  },
  "modified": "2011-06-30T02:31:57",
  "modified_gmt": "2011-06-30T00:31:57",
  "slug": "propuestas-de-zarzalejo-en-transicion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/06/30/propuestas-de-zarzalejo-en-transicion/",
  "title": {
    "rendered": "Propuestas de Zarzalejo en transici\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/PROPUESTAS-Zarzalejo-en-transici\u00f3n.pdf\">PROPUESTAS Zarzalejo en transici\u00f3n</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>PROPUESTAS Zarzalejo en transici\u00f3n</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/73"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=73"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/73/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 78,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/73/revisions/78"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=73"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=73"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=73"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 71,
  "date": "2011-06-30T02:28:01",
  "date_gmt": "2011-06-30T00:28:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/APM-Sol-26-J.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-30T02:28:01",
  "modified_gmt": "2011-06-30T00:28:01",
  "slug": "apm-sol-26-j",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/06/30/apm-26j-en-sol/apm-sol-26-j/",
  "title": {
    "rendered": "APM Sol 26 J"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/APM-Sol-26-J.pdf'>APM Sol 26 J</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>APM Sol 26 J</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 68,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/APM-Sol-26-J.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/71"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=71"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 68,
  "date": "2011-06-30T02:28:39",
  "date_gmt": "2011-06-30T00:28:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=68"
  },
  "modified": "2011-06-30T02:28:39",
  "modified_gmt": "2011-06-30T00:28:39",
  "slug": "apm-26j-en-sol",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/06/30/apm-26j-en-sol/",
  "title": {
    "rendered": "APM 26J en Sol"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/APM-Sol-26-J.pdf\">APM Sol 26 J</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>APM Sol 26 J</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/68"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=68"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/68/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 72,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/68/revisions/72"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=68"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=68"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=68"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 65,
  "date": "2011-06-30T02:22:00",
  "date_gmt": "2011-06-30T00:22:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Acta-asamblea-25J.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-30T02:22:00",
  "modified_gmt": "2011-06-30T00:22:00",
  "slug": "acta-asamblea-25j",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/06/30/acta-asamblea-25j/acta-asamblea-25j/",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea 25J"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Acta-asamblea-25J.pdf'>Acta asamblea 25J</a></p>\n<p>Esta es el acta de la \u00faltima asamblea redactada por Manu (que se lo curra el compi&#8230;)</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Acta asamblea 25J Esta es el acta de la \u00faltima asamblea redactada por Manu (que se lo curra el compi&#8230;)</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 62,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Acta-asamblea-25J.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/65"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=65"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 62,
  "date": "2011-06-30T02:25:29",
  "date_gmt": "2011-06-30T00:25:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=62"
  },
  "modified": "2011-07-06T00:16:07",
  "modified_gmt": "2011-07-05T22:16:07",
  "slug": "acta-asamblea-25j",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/06/30/acta-asamblea-25j/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea 25J"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Acta-asamblea-25J.pdf\"></a><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/3\u00aa-ASAMBLEA-ZARZALEJO.pdf\">3\u00aa ASAMBLEA ZARZALEJO</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>3\u00aa ASAMBLEA ZARZALEJO</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/62"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=62"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/62/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 111,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/62/revisions/111"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=62"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=62"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=62"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 59,
  "date": "2011-06-25T01:04:47",
  "date_gmt": "2011-06-24T23:04:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Asamblea-25J.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-25T01:04:47",
  "modified_gmt": "2011-06-24T23:04:47",
  "slug": "asamblea-25j-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/06/25/asamblea-25j/asamblea-25j-2/",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea 25 de Junio de 2011"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Asamblea-25J.pdf'>Acta asamblea 25 de Junio de 2011</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Acta asamblea 25 de Junio de 2011</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 56,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Asamblea-25J.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/59"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=59"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 56,
  "date": "2011-06-25T01:05:44",
  "date_gmt": "2011-06-24T23:05:44",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=56"
  },
  "modified": "2011-06-25T01:05:44",
  "modified_gmt": "2011-06-24T23:05:44",
  "slug": "asamblea-25j",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/06/25/asamblea-25j/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea 25J"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Asamblea-25J.pdf\">Asamblea 25J</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Asamblea 25J</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/56"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=56"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/56/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 60,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/56/revisions/60"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=56"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=56"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=56"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 53,
  "date": "2011-06-25T00:58:26",
  "date_gmt": "2011-06-24T22:58:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Acta-11-de-Junio-de-2011.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-25T00:58:26",
  "modified_gmt": "2011-06-24T22:58:26",
  "slug": "acta-11-de-junio-de-2011",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/06/25/acta-asamblea-11-de-junio/acta-11-de-junio-de-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea 11 de Junio de 2011"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Acta-11-de-Junio-de-2011.pdf'>Acta asamblea 11 de Junio de 2011</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Acta asamblea 11 de Junio de 2011</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 50,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Acta-11-de-Junio-de-2011.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/53"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=53"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 50,
  "date": "2011-06-25T00:58:43",
  "date_gmt": "2011-06-24T22:58:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=50"
  },
  "modified": "2011-06-25T00:58:51",
  "modified_gmt": "2011-06-24T22:58:51",
  "slug": "acta-asamblea-11-de-junio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/06/25/acta-asamblea-11-de-junio/",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea 11 de Junio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Acta-11-de-Junio-de-2011.pdf\">Acta 11 de Junio de 2011</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta 11 de Junio de 2011</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/50"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=50"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/50/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 55,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/50/revisions/55"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=50"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=50"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=50"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 48,
  "date": "2011-06-25T00:51:31",
  "date_gmt": "2011-06-24T22:51:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Acta-primera-asamblea-28-de-mayo-de-20112.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-25T00:51:31",
  "modified_gmt": "2011-06-24T22:51:31",
  "slug": "acta-primera-asamblea-28-de-mayo-de-2011-3",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/06/25/acta-asamblea-28-de-mayo/acta-primera-asamblea-28-de-mayo-de-2011-3/",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea 28 de mayo de 2011"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Acta-primera-asamblea-28-de-mayo-de-20112.pdf'>Acta asamblea 28 de mayo de 2011</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Acta asamblea 28 de mayo de 2011</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 43,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Acta-primera-asamblea-28-de-mayo-de-20112.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/48"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=48"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 43,
  "date": "2011-06-25T00:47:48",
  "date_gmt": "2011-06-24T22:47:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=43"
  },
  "modified": "2011-06-25T00:51:50",
  "modified_gmt": "2011-06-24T22:51:50",
  "slug": "acta-asamblea-28-de-mayo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/06/25/acta-asamblea-28-de-mayo/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea 28 de Mayo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Acta-primera-asamblea-28-de-mayo-de-20112.pdf\">Acta primera asamblea 28 de mayo de 2011</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta primera asamblea 28 de mayo de 2011</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/43"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=43"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/43/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 47,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/43/revisions/47"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=43"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=43"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=43"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 37,
  "date": "2011-06-25T00:42:41",
  "date_gmt": "2011-06-24T22:42:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?p=37"
  },
  "modified": "2011-06-25T00:43:35",
  "modified_gmt": "2011-06-24T22:43:35",
  "slug": "asamblea-el-sabado-25-a-las-19hs",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/2011/06/25/asamblea-el-sabado-25-a-las-19hs/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea el s\u00e1bado 25 a las 19hs."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Nos reunimos este s\u00e1bado a las 19hs. en la Plaza de la Constituci\u00f3n en Zarzalejo Pueblo</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Nos reunimos este s\u00e1bado a las 19hs. en la Plaza de la Constituci\u00f3n en Zarzalejo Pueblo</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/37"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=37"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/37/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 42,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/37/revisions/42"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=37"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=37"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=37"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 14,
  "date": "2011-06-23T23:11:55",
  "date_gmt": "2011-06-23T21:11:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-23T23:11:55",
  "modified_gmt": "2011-06-23T21:11:55",
  "slug": "cropped-asamblea-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/sample-page/cropped-asamblea-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-asamblea.jpg"
  },
  "author": 337,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-300x63.jpg 300w, https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/06/cropped-asamblea.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-asamblea-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-asamblea-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-asamblea.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 2,
  "source_url": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/14"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=14"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 2,
  "date": "2011-06-02T19:01:06",
  "date_gmt": "2011-06-02T19:01:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://zarzalejo.tomalosbarrios.net/?page_id=2"
  },
  "modified": "2011-06-02T19:01:06",
  "modified_gmt": "2011-06-02T19:01:06",
  "slug": "sample-page",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/sample-page/",
  "title": {
    "rendered": "Sample Page"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>This is an example page. It&#8217;s different from a blog post because it will stay in one place and will show up in your site navigation (in most themes). Most people start with an About page that introduces them to potential site visitors. It might say something like this:</p>\n<blockquote><p>Hi there! I&#8217;m a bike messenger by day, aspiring actor by night, and this is my blog. I live in Los Angeles, have a great dog named Jack, and I like pi&#241;a coladas. (And gettin&#8217; caught in the rain.)</p></blockquote>\n<p>&#8230;or something like this:</p>\n<blockquote><p>The XYZ Doohickey Company was founded in 1971, and has been providing quality doohickies to the public ever since. Located in Gotham City, XYZ employs over 2,000 people and does all kinds of awesome things for the Gotham community.</p></blockquote>\n<p>As a new WordPress user, you should go to <a href=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-admin/\">your dashboard</a> to delete this page and create new pages for your content. Have fun!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>This is an example page. It&#8217;s different from a blog post because it will stay in one place and will show up in your site navigation (in most themes). Most people start with an About page that introduces them to &hellip; <a href=\"https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/sample-page/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 337,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/337"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=2"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://zarzalejo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=2"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}]